{
  "value" : [{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007006738351120384_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "18",
    "tweet": "18h08 - ATEN\u00c7\u00c3O! Bloqueio total nos dois sentidos da Av. Francisco Silveira Bitencourt com a Av. Pl\u00ednio Kroeff em decorr\u00eancia de manifestantes na via. Tr\u00e2nsito muito carregado nas duas vias agora.",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007006738351120384",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 18:08:10",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Francisco Silveira Bitencourt",
      "Av. Pl\u00ednio Kroeff"
    ],
    "id": "1007006738351120384",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007727361482162177_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h51 - Principais vias da Capital com tr\u00e2nsito muito carregado neste fim de tarde de sexta-feira, 15. Maior fluxo permanece no entorno da Rodovi\u00e1ria e na \u00e1rea central da cidade. T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o com pontos de lentid\u00e3o nos dois sentidos da via agora.",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007727361482162177",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 17:51:40",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Principais vias da Capital",
      "Rodovi\u00e1ria",
      "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "id": "1007727361482162177",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007241904575180800_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "09",
    "tweet": "09h43 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Servi\u00e7o sendo realizado na Av. Osvaldo Aranha sentido centro/bairro pr\u00f3ximo da Av. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio. Tr\u00e2nsito acentuado no trecho. Aten\u00e7\u00e3o na via, motorista! pic.twitter.com/ffmAL4ybnT",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007241904575180800",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 09:42:38",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Osvaldo Aranha",
      "Av. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio"
    ],
    "id": "1007241904575180800",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007240686473793536_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "09",
    "tweet": "09h36 - Tr\u00e2nsito carregado na Edvaldo P. Paiva no cruzamento com a Aureliano de F. Pinto. Servi\u00e7o \u00e9 realizado no cruzamento. Melhor evitar a regi\u00e3o nesse momento. pic.twitter.com/Fax7lYIv7a",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007240686473793536",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 09:37:47",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Edvaldo P. Paiva",
      "Aureliano"
    ],
    "id": "1007240686473793536",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007237509905108992_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "09",
    "tweet": "09h24 - Van j\u00e1 saiu ap\u00f3s estragar na Av. da Legalidade, mas agora um carro acabou tamb\u00e9m entrando em pane mec\u00e2nica no mesmo local na chegada \u00e0 Capital. Fluxo bastante carregado no trecho. Aten\u00e7\u00e3o na via! pic.twitter.com/R8ZL8Yn76E",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007237509905108992",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 09:25:10",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. da Legalidade",
      "chegada \u00e0 Capital"
    ],
    "id": "1007237509905108992",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007234875957628929_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "09",
    "tweet": "09h15 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Carro estragou na Av. Nilo Pe\u00e7anha sentido bairro/centro entre a Av. Carlos Gomes e a R. Carazinho. Fluxo bastante intenso na via. pic.twitter.com/AqP01L4Hoi",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007234875957628929",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 09:14:42",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Nilo Pe\u00e7anha",
      "Av. Carlos Gomes",
      "R. Carazinho"
    ],
    "id": "1007234875957628929",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007232490950578176_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "09",
    "tweet": "09h05 - Vias com fluxo carregado nessa quinta, 14:Av. da Legalidade e da Democracia (I/C) - Van estragou - (FOTO)- 3\u00aa perim x Nilo Pe\u00e7anha (S/N)- Prot\u00e1sio Alves x Vicente da Fontoura (B/C)- Salvador Fran\u00e7a entre Bento e Ipiranga (S/N)- Goethe x Mostardeiro (2 sentidos) pic.twitter.com/hjYaiYy2kq",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007232490950578176",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 09:05:13",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Democracia",
      "3\u00aa",
      "Nilo Pe\u00e7anha",
      "Prot\u00e1sio Alves",
      "Vicente da Fontoura",
      "Salvador Fran\u00e7a entre Bento e Ipiranga",
      "Goethe",
      "Mostardeiro"
    ],
    "id": "1007232490950578176",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007227481403940864_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "08",
    "tweet": "08h45 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Corredor de \u00f4nibus da Av. Farrapos com a Ernesto Alves est\u00e1 fechado para servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o. Por isso, os coletivos v\u00e3o precisar trafegar na via junto com os demais ve\u00edculos em ambos os sentidos. Fluxo acentuado na via, mas sem lentid\u00e3o. pic.twitter.com/VxgdzniS44",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007227481403940864",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 08:45:19",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Farrapos",
      "Ernesto Alves"
    ],
    "id": "1007227481403940864",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007222418014920704_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "08",
    "tweet": "08h24 - N\u00e3o h\u00e1 feridos no local. Apenas danos materiais. Lembramos que a van que estragou na Legalidade continua aguardando guincho para remo\u00e7\u00e3o.",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007222418014920704",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 08:25:12",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1007222418014920704",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007222142461767680_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "08",
    "tweet": "08h23 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Acidente entre carro e \u00f4nibus embaixo da al\u00e7a de acesso da Ponte do Gua\u00edba na Av. da Legalidade sentido interior/capital. Tr\u00e2nsito carregado na via. Melhor evitar a regi\u00e3o. Farrapos \u00e9 alternativa. pic.twitter.com/YgsdI27fDm",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007222142461767680",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 08:24:06",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Ponte do Gua\u00edba",
      "Av. da Legalidade"
    ],
    "id": "1007222142461767680",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007215039101751296_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "07",
    "tweet": "07h56 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Van estragou na chegada a Porto Alegre pela Avenida da Legalidade e da da Democracia na pista da direita. Fluxo muito carregado na via. pic.twitter.com/LnzXEP3wYg",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007215039101751296",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 07:55:53",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "chegada a Porto Alegre",
      "Avenida da Legalidade e da da Democracia"
    ],
    "id": "1007215039101751296",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007212907959062528_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "07",
    "tweet": "07h48 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Acidente entre carro e moto na Av. da Cavalhada sentido centro/bairro entre a R. Dr. Barcelos e a Otto Niemeyer. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento. Fluxo acentuado na via. pic.twitter.com/jaay27Ozja",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007212907959062528",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 07:47:25",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. da Cavalhada",
      "R. Dr. Barcelos",
      "Otto Niemeyer"
    ],
    "id": "1007212907959062528",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007212333771513856_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "07",
    "tweet": "07h45 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na Prot\u00e1sio Alves sentido C/B pr\u00f3ximo a Ant\u00f4nio de Carvalho. Fluxo acentuado na via. pic.twitter.com/ZFnMiUdcHQ",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007212333771513856",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 07:45:08",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Prot\u00e1sio Alves",
      "Ant\u00f4nio de Carvalho"
    ],
    "id": "1007212333771513856",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007205360900460544_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "07",
    "tweet": "07h17 - Bom dia! Tr\u00e2nsito j\u00e1 \u00e9 bastante intenso na chegada a Porto Alegre pela Avenida da Legalidade e da Democracia nessa quinta-feira, 14. N\u00e3o h\u00e1 acidentes no trecho.E lembre-se, em caso de acidentes ligue: SAMU 192, EPTC 118 ou BM 190! pic.twitter.com/RYjWl5MlEf",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007205360900460544",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 07:17:25",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "chegada a Porto Alegre",
      "Avenida da Legalidade e da Democracia"
    ],
    "id": "1007205360900460544",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007015989656145920_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "18",
    "tweet": "18h44 - Via liberada na Av. Francisco Silveira Bitencourt. Tr\u00e2nsito ainda est\u00e1 muito carregado no local.",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007015989656145920",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 18:44:56",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Francisco Silveira Bitencourt"
    ],
    "id": "1007015989656145920",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007012268129898502_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "18",
    "tweet": "18h30 - Tr\u00e2nsito muito carregado nas principais vias da Capital agora. Maiores fluxos agora:Legalidade (2sent)T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o(C/B)Osvaldo Aranha(C/B) pr\u00f3x a Ven\u00e2ncio AiresIpiranga (C/B)pr\u00f3x a Ant\u00f4nio de CarvalhoNonoai(N/S) pr\u00f3x a Campos Velho",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007012268129898502",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 18:30:08",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "2sent)T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o(C",
      "Ven\u00e2ncio AiresIpiranga",
      "Ant\u00f4nio de CarvalhoNonoai(N",
      "Campos"
    ],
    "id": "1007012268129898502",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007007016567627782_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "18",
    "tweet": "18h09 - H\u00e1 bloqueios tamb\u00e9m no cruzamento da Av. Francisco Silveira Bitencourt com a Av. Bernardino Silveira Amorim.",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007007016567627782",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 18:09:16",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Francisco Silveira Bitencourt",
      "Av. Bernardino Silveira Amorim"
    ],
    "id": "1007007016567627782",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007737207602413573_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "18",
    "tweet": "18h30 - Informamos que amanh\u00e3, 16, ser\u00e3o realizadas obras de asfaltamento no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido C/B, pr\u00f3ximo a R. Sarmento Leite, das 7h \u00e0s 17h. N\u00e3o ocorrer\u00e3o bloqueios totais, somente bloqueios parciais ao longo do dia. Melhores op\u00e7\u00f5es em caso de congestionamento \ud83d\udc47\ud83c\udffc pic.twitter.com/g5LRkSWvrj",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007737207602413573",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 18:30:47",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o",
      "R. Sarmento Leite"
    ],
    "id": "1007737207602413573",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007735284417613824_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "18",
    "tweet": "18h23 - Entardecer colorido na Capital nesta sexta-feira, 15. Tr\u00e2nsito continua carregado no acesso a cidade pela Legalidade, mas j\u00e1 flui sem lentid\u00e3o agora. pic.twitter.com/Y3cE9SCqvh",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007735284417613824",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 18:23:09",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Capital"
    ],
    "id": "1007735284417613824",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007728974108209152_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h58 - Vias com tr\u00e2nsito carregado agora:- Mau\u00e1 a partir da General C\u00e2mara- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (2 sent)- Osvaldo Aranha (C/B) a partir da Ven\u00e2ncio Aires- Terceira Perimetral (2 sent)- Prot\u00e1sio Alves (C/B) pr\u00f3x a Carlos Gomes *N\u00e3o temos registro de acidentes nestas vias.",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007728974108209152",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 17:58:04",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Mau\u00e1",
      "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o",
      "2 sent)- Osvaldo Aranha",
      "Ven\u00e2ncio Aires- Terceira Perimetral",
      "Prot\u00e1sio Alves",
      "Carlos Gomes"
    ],
    "id": "1007728974108209152",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007727363386470401_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h51 - Melhores op\u00e7\u00f5es neste momento:- Quem ainda n\u00e3o acessou a Legalidade melhor op\u00e7\u00e3o \u00e9 entrar na cidade pela Volunt\u00e1rios- Quem j\u00e1 se encontra na Legalidade melhor op\u00e7\u00e3o \u00e9 seguir pela Mau\u00e1, j\u00e1 que o T\u00fanel est\u00e1 bem parado",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007727363386470401",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 17:51:40",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Mau\u00e1"
    ],
    "id": "1007727363386470401",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006574446910627841_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "13",
    "tweet": "13h30 - Boa tarde! Tr\u00e2nsito fluindo bem nas vias da Capital nessa ter\u00e7a, 12. N\u00e3o temos acidentes em atendimento e sem previs\u00f5es de i\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba para essa tarde.E lembre-se: O cinto de seguran\u00e7a salva vidas e n\u00e3o \u00e9 acess\u00f3rio. Use sempre! #DicaEPTC pic.twitter.com/UdamdAj1Pz",
    "hashtags": [
      "#DicaEPTC"
    ],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006574446910627841",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 13:30:24",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Capital",
      "Ponte do Gua\u00edba"
    ],
    "id": "1006574446910627841",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006566750622797824_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "12",
    "tweet": "12h59 - Capotamento na Av. Icara\u00ed sentido norte/sul pr\u00f3ximo a R. Itapitocai. N\u00e3o houve feridos. EPTC no local. Tr\u00e2nsito acentuado na via.",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006566750622797824",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 12:59:49",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Icara\u00ed",
      "R. Itapitocai"
    ],
    "id": "1006566750622797824",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006917004106850304_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "12",
    "tweet": "12h12 - Via totalmente liberada na R. Anita Garibaldi esquina com a R. Azevedo Sodr\u00e9.",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006917004106850304",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 12:11:36",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. Anita Garibaldi",
      "R. Azevedo Sodr\u00e9"
    ],
    "id": "1006917004106850304",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006914194523000832_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "12",
    "tweet": "12h - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Atropelamento por carro na R. Lu\u00edza Rocco bem pr\u00f3ximo da Av. Prof. Oscar Pereira, bairro Gl\u00f3ria. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento. Tr\u00e2nsito acentuado na via.",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006914194523000832",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 12:00:26",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. Lu\u00edza Rocco",
      "Av. Prof. Oscar Pereira",
      "bairro Gl\u00f3ria"
    ],
    "id": "1006914194523000832",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006912169169031174_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "@Assisgb Ol\u00e1 @assisgb! Agradecemos seu aviso, mas verificamos a situa\u00e7\u00e3o dos sem\u00e1foros e est\u00e3o funcionando normalmente.",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006912169169031174",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 11:52:23",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Agradecemos"
    ],
    "id": "1006912169169031174",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006909386751709184_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "11h41 - Informa\u00e7\u00f5es sobre as ocorr\u00eancias:Lembramos que na Padre Cacique duas faixas est\u00e3o bloqueadas para a realiza\u00e7\u00e3o desse servi\u00e7o que deve durar at\u00e9 o fim da tarde. Alternativa \u00e9 a Edvaldo P. Paiva.Quem sai de Canoas em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Capital a melhor alternativa \u00e9 a Freeway.",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006909386751709184",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 11:41:19",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Padre Cacique",
      "Edvaldo P. Paiva",
      "Freeway"
    ],
    "id": "1006909386751709184",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006909383429754880_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "11h41 - Vias com fluxo carregado por conta de servi\u00e7os e ocorr\u00eancias em andamento:Av. Padre Cacique x R. Ot\u00e1vio Dutra (B/C) - imedia\u00e7\u00f5es Beira-RioR. Anita Garibaldi x R. Azevedo Sodr\u00e9 - risco de queda de posteR. 18 de Nov. x Cear\u00e1 - BR-116 imedia\u00e7\u00f5es Aeroporto (Canoas / POA) pic.twitter.com/1iUEyzZl7Z",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006909383429754880",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 11:41:19",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Padre Cacique",
      "R. Ot\u00e1vio Dutra",
      "RioR. Anita Garibaldi",
      "R. Azevedo Sodr\u00e9",
      "BR-116 imedia\u00e7\u00f5es Aeroporto"
    ],
    "id": "1006909383429754880",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006902596395663362_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "11h14 - Carros de pequeno porte conseguem trafegar normalmente na via, mas quem puder evitar a regi\u00e3o \u00e9 o mais recomend\u00e1vel nesse momento. Ceee j\u00e1 foi acionada para resolu\u00e7\u00e3o do problema.",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006902596395663362",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 11:14:20",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006902596395663362",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006902591715004417_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "11h14 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Poste com risco de queda gera bloqueio para ve\u00edculos de grande porte na R. Anita Garibaldi esquina com a R. Azevedo Sodr\u00e9, bairro Mont\u2019Serrat. Desvio sendo realizado na contram\u00e3o pela R. Jos\u00e9 Scutari, Lu\u00eds Cosme e Av. Andara\u00ed. Fluxo carregado na via. pic.twitter.com/hSxD8NYWmy",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006902591715004417",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 11:14:19",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. Anita Garibaldi",
      "R. Azevedo Sodr\u00e9",
      "R. Jos\u00e9 Scutari",
      "Lu\u00eds Cosme",
      "Av. Andara\u00ed"
    ],
    "id": "1006902591715004417",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006898583495270401_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "10h58 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Lentid\u00e3o na BR-116 nas pr\u00f3ximidades do Aeroporto no sentido Canoas / Porto Alegre por conta de servi\u00e7o sendo realizado na 18 de Novembro no cruzamento com a Av. Cear\u00e1. Melhor evitar a regi\u00e3o. Op\u00e7\u00e3o \u00e9 utilizar a Freeway. pic.twitter.com/vj8g8gVu4q",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006898583495270401",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 10:58:24",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "BR-116",
      "Aeroporto",
      "18 de Novembro",
      "Av. Cear\u00e1",
      "Freeway"
    ],
    "id": "1006898583495270401",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006893309086728193_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "\"J\u00e1 volto!\" \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f#EssaVagaN\u00e3o\u00c9tua pic.twitter.com/898ohEu4RF",
    "hashtags": [
      "#EssaVagaN\u00e3o\u00c9tua"
    ],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006893309086728193",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 10:37:26",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006893309086728193",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006975858689626112_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "16h05 - EPTC informa tr\u00e2nsito e transporte para Internacional x Vasco. Partida \u00e9 v\u00e1lida pela 12\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro e ser\u00e1 realizada hoje, \u00e0s 21h45, no Est\u00e1dio Beira-Rio com previs\u00e3o de 30 mil torcedores. Saiba mais:  https://goo.gl/kyGbkU\u00a0 pic.twitter.com/FBxh29TCyu",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006975858689626112",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 16:05:28",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Internacional",
      "Vasco. Partida",
      "Campeonato Brasileiro"
    ],
    "id": "1006975858689626112",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006974815041937408_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "16h01 - \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na faixa central da Av. Loureiro da Silva, sentido centro/bairro, embaixo do Viaduto da Borges de Medeiros. Tr\u00e2nsito bem carregado na via. pic.twitter.com/XIj7lzoPWx",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006974815041937408",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 16:01:19",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Loureiro da Silva",
      "Viaduto da Borges de Medeiros"
    ],
    "id": "1006974815041937408",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006968620411441152_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "15",
    "tweet": "15h36 - ATEN\u00c7\u00c3O! Atropelamento por moto na faixa central da Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. Samu no local. Tr\u00e2nsito bem carregado na via. pic.twitter.com/4qAA4IU1Tb",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006968620411441152",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 15:36:42",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Assis Brasil",
      "Av. do Forte"
    ],
    "id": "1006968620411441152",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006965670322540544_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "15",
    "tweet": "15h24 - Trajeto da prociss\u00e3o de Santo Ant\u00f4nio que est\u00e1 em andamento:- Paulino Chaves- Delfino Riet- Caldre Fi\u00e3o- Joaquim Cruz- Paulino Chaves*O tr\u00e2nsito est\u00e1 bem carregado na regi\u00e3o, uma boa op\u00e7\u00e3o para os motoristas que desejam evitar a Bento Gon\u00e7alves \u00e9 a Ipiranga.",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006965670322540544",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 15:24:58",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Paulino Chaves- Delfino Riet- Caldre",
      "Joaquim Cruz- Paulino Chaves*O",
      "Bento Gon\u00e7alves",
      "Ipiranga"
    ],
    "id": "1006965670322540544",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006961211869679624_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "15",
    "tweet": "15h07 - ATEN\u00c7\u00c3O! Tr\u00e2nsito bem carregado nas imedia\u00e7\u00f5es da Igreja Santo Ant\u00f4nio em decorr\u00eancia da prociss\u00e3o que deve come\u00e7ar em instantes. Vias com fluxo carregado no local agora:R. Luiz de Cam\u00f5esR. Paulino ChavesAv. Bento Gon\u00e7alves (C/B) a partir da Luiz de Cam\u00f5es",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006961211869679624",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 15:07:16",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Igreja Santo Ant\u00f4nio",
      "R. Luiz de Cam\u00f5esR. Paulino ChavesAv. Bento Gon\u00e7alves"
    ],
    "id": "1006961211869679624",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006957822058352650_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "A sa\u00edda ocorreu \u00e0s 11h da manh\u00e3 e o trajeto que normalmente se faz em 40 minutos foi feito em 21.A EPTC torce pela recupera\u00e7\u00e3o do transplantado! Salvar vidas, essa \u00e9 nossa meta! \u2764\ufe0f pic.twitter.com/7BpYO58ush",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006957822058352650",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 14:53:47",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006957822058352650",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006629057323204609_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h07 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Fluxo come\u00e7ando a acentuar na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia nessa ter\u00e7a-feira, 12. N\u00e3o h\u00e1 acidentes no trecho. T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o ainda flui bem nos dois sentidos da via. pic.twitter.com/Pb3fReKbLV",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006629057323204609",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 17:07:24",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "sa\u00edda da Capital",
      "Av. da Legalidade e da Democracia",
      "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "id": "1006629057323204609",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006625657043017729_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "16h54 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Sen. Tarso Dutra sentido norte/sul pr\u00f3ximo a R. M\u00e1rio Antunes da Cunha dentro do corredor de \u00f4nibus. Coletivos est\u00e3o trafegando para fora do corredor nesse sentido. Fluxo acentuado na via. pic.twitter.com/tX0Iv5lTAQ",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006625657043017729",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 16:53:53",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Sen. Tarso Dutra",
      "R. M\u00e1rio Antunes da Cunha"
    ],
    "id": "1006625657043017729",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006999256782311427_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h38 - Tr\u00e2nsito bem carregado nas principais vias da Capital neste fim de tarde de quarta-feira, 13. Outras vias com fluxo acentuado:Osvaldo Aranha (C/B) pr\u00f3x ao HPSGoethe (N/S) pr\u00f3x a MostardeiroIpiranga (C/B) pr\u00f3x a Silva S\u00f3 *N\u00e3o temos registro de acidentes nestas vias.",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006999256782311427",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 17:38:26",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Capital",
      "Osvaldo Aranha",
      "HPSGoethe",
      "MostardeiroIpiranga",
      "Silva S\u00f3"
    ],
    "id": "1006999256782311427",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007682691683307527_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "14h54 - Acidente entre tr\u00eas carros na faixa da direita da Av. Goethe, sentido norte/sul, pr\u00f3ximo a R. Mostardeiro. N\u00e3o houve feridos. EPTC no local. Tr\u00e2nsito acentuado no trecho. pic.twitter.com/RQdvxCxlf1",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007682691683307527",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 14:54:10",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Goethe",
      "R. Mostardeiro"
    ],
    "id": "1007682691683307527",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006957814944813064_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 13, uma equipe da EPTC auxiliou na escolta de um cora\u00e7\u00e3o, solicitada via central de transplantes.O \u00f3rg\u00e3o veio de Santa Catarina e foi escoltado pela EPTC da base \u00e1rea de Canoas at\u00e9 o Instituto de Cardiologia em Porto Alegre. pic.twitter.com/Jef0rHDjk6",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006957814944813064",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 14:53:46",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Santa Catarina",
      "Instituto de Cardiologia",
      "Porto Alegre"
    ],
    "id": "1006957814944813064",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006955619461615618_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "14h45 - Via liberada na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Tr\u00e2nsito ainda est\u00e1 bem acentuado no local. pic.twitter.com/amLXCsQ0LZ",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006955619461615618",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 14:45:02",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. da Legalidade e da Democracia"
    ],
    "id": "1006955619461615618",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006949930366390273_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "14h22 - ATEN\u00c7\u00c3O! Carro em pane mec\u00e2nica na faixa da esquerda da Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, ao lado da Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito na chegada a cidade est\u00e1 bem lento agora. pic.twitter.com/NpVNs1rktZ",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006949930366390273",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 14:22:26",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. da Legalidade e da Democracia",
      "Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro"
    ],
    "id": "1006949930366390273",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006948370617913345_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "As prociss\u00f5es ter\u00e3o acompanhamento dos agentes da EPTC, com orienta\u00e7\u00f5es aos pedestres e motoristas nas \u00e1reas envolvidas.",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006948370617913345",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 14:16:14",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006948370617913345",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006948368545976320_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "Na Par\u00f3quia Santa Clara, bairro Agronomia, a prociss\u00e3o tem in\u00edcio previsto para 19h30 e percorrer\u00e1 as seguintes ruas: Comunidade, Parada 15 at\u00e9 a Capela Santo Ant\u00f4nio; Parada 16, pela av. Jo\u00e3o de Oliveira Remi\u00e3o at\u00e9 a rua Tanau\u00ed da Silva Boeira n\u00ba 124.",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006948368545976320",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 14:16:13",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Par\u00f3quia Santa Clara",
      "bairro Agronomia",
      ": Comunidade",
      "Capela Santo Ant\u00f4nio",
      "rua Tanau\u00ed da Silva Boeira"
    ],
    "id": "1006948368545976320",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006948365937053696_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "A linha 255.1 Caldre Fi\u00e3o/Festa de Santo Ant\u00f4nio ser\u00e1 ativada nos seguintes hor\u00e1rios, entre as ruas Luiz de Cam\u00f5es (Partenon) e Uruguai (Centro): 14h38 \u00e0s 22h17 (bairro/Centro) e 15h05 \u00e0s 21h45 (Centro/bairro).",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006948365937053696",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 14:16:13",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Luiz de Cam\u00f5es",
      "Partenon",
      "Uruguai"
    ],
    "id": "1006948365937053696",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006948363697315840_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "14h16 - Logo mais, \u00e0s 15h, tem in\u00edcio a prociss\u00e3o de Santo Ant\u00f4nio e por isso ocorrer\u00e3o alguns bloqueios moment\u00e2neos no tr\u00e2nsito.A prociss\u00e3o seguir\u00e1 pelas seguintes vias: Paulino Chaves, Delfino Riet, Caldre Fi\u00e3o, Joaquim Cruz e Paulino Chaves.P\u00fablico estimado em 8 mil pessoas.",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006948363697315840",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 14:16:12",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Paulino Chaves",
      "Delfino Riet",
      "Caldre Fi\u00e3o",
      "Joaquim Cruz",
      "Paulino Chaves"
    ],
    "id": "1006948363697315840",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006942575113142274_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "13",
    "tweet": "13h53 - Vias com tr\u00e2nsito acentuado agora: - Av. Independencia (C/B) pr\u00f3x a R. Garibaldi- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (C/B) - Av. Ipiranga (B/C) pr\u00f3x a R. Silva S\u00f3*N\u00e3o temos registro de acidentes nestas vias.",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006942575113142274",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 13:53:12",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Independencia",
      "R. Garibaldi- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o",
      "Av. Ipiranga",
      "R. Silva"
    ],
    "id": "1006942575113142274",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006933734480842752_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "13",
    "tweet": "Saiba mais sobre os bloqueios de vias para prociss\u00f5es de Santo Ant\u00f4nio \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://goo.gl/ND9CD4\u00a0",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006933734480842752",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 13:18:04",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006933734480842752",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006933732417265665_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "13",
    "tweet": "13h18 - Boa tarde! Tr\u00e2nsito fluindo bem nas principais vias da Capital neste in\u00edcio de tarde de quarta-feira,13. AVISO: Durante a tarde ocorrer\u00e3o bloqueios moment\u00e2neos no tr\u00e2nsito durante as passagens das prociss\u00f5es de Santo Ant\u00f4nio na Par\u00f3quia Santo Ant\u00f4nio do bairro Partenon.",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006933732417265665",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 13:18:04",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Capital",
      "Par\u00f3quia Santo Ant\u00f4nio",
      "bairro Partenon"
    ],
    "id": "1006933732417265665",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006931800806055937_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "13",
    "tweet": "13h10 - Atropelamento por caminh\u00e3o na R. Xavier da Cunha no bairro Nonoai. EPTC no local e Samu em deslocamento. V\u00edtima teve ferimentos leves. N\u00e3o h\u00e1 bloqueios na via.",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006931800806055937",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 13:10:23",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. Xavier da Cunha",
      "bairro Nonoai"
    ],
    "id": "1006931800806055937",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006926694375149569_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "12",
    "tweet": "12h50 - EPTC informa tr\u00e2nsito e transporte para Internacional x Vasco. Partida \u00e9 v\u00e1lida pela 12\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro e ser\u00e1 realizada hoje, \u00e0s 21h45, no Est\u00e1dio Beira-Rio com previs\u00e3o de 30 mil torcedores. Saiba mais:  https://goo.gl/kyGbkU\u00a0 pic.twitter.com/rQmMAx5zpQ",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006926694375149569",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 12:50:06",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Internacional",
      "Vasco. Partida",
      "Campeonato Brasileiro"
    ],
    "id": "1006926694375149569",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006922442357559297_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "12",
    "tweet": "12h33 - Cruzamento da Oscar Schneider com Carlos Barbosa, na Zona Sul da Capital, ser\u00e1 reaberto.Saiba mais:  https://goo.gl/LgAkzj\u00a0 pic.twitter.com/UvfgxOtWMF",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006922442357559297",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 12:33:12",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Oscar Schneider",
      "Carlos Barbosa",
      "Zona Sul da Capital"
    ],
    "id": "1006922442357559297",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006919970666708993_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "12",
    "tweet": "12h24 - Refor\u00e7amos o aviso que os sem\u00e1foros continuam desligados na Av. Farrapos no cruzamento com a R. C\u00e2ncio Gomes. N\u00e3o h\u00e1 energia na regi\u00e3o e CEEE j\u00e1 foi notificada da situa\u00e7\u00e3o. Fluxo acentuado no trecho.",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006919970666708993",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 12:23:23",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Farrapos",
      "R. C\u00e2ncio Gomes"
    ],
    "id": "1006919970666708993",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006610641891799041_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "15",
    "tweet": "15h54 - EPTC informa tr\u00e2nsito e transporte para Internacional x Vasco. Partida \u00e9 v\u00e1lida pela 12\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro e ser\u00e1 realizada nessa quarta-feira, 13, \u00e0s 21h45, no Est\u00e1dio Beira-Rio com previs\u00e3o de 30 mil torcedores. Saiba mais:  https://goo.gl/kyGbkU\u00a0 pic.twitter.com/hp4lA2Wvhq",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006610641891799041",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 15:54:13",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Internacional",
      "Vasco. Partida",
      "Campeonato Brasileiro"
    ],
    "id": "1006610641891799041",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007311779226161152_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "Come\u00e7a tarde de debates sobre \u201cA Cidade que Queremos\u201d. O evento, realizado na sede da Famurs, \u00e9 promovido pela equipe de Educa\u00e7\u00e3o para Mobilidade da EPTC.   http://www2.portoalegre.rs.gov.br/portal_pmpa_novo/default.php?p_noticia=999196850&ENCONTRO+DEBATE+%93A+CIDADE+QUE+QUEREMOS%94\u00a0\u2026 pic.twitter.com/IRc63JCMlz",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007311779226161152",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 14:20:17",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "sede da Famurs"
    ],
    "id": "1007311779226161152",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007307505876250625_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "A\u00e7\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o da EPTC para conscientizar sobre o uso indevido das vagas para deficientes \u267f pic.twitter.com/wb3JshGtNs",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007307505876250625",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 14:03:18",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1007307505876250625",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007713321829748736_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "16h55 - Tr\u00e2nsito liberado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, ap\u00f3s acidente pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Fluxo ainda est\u00e1 bem carregado no local. pic.twitter.com/dTFybeH3UR",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007713321829748736",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 16:55:52",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. da Legalidade e da Democracia",
      "Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro"
    ],
    "id": "1007713321829748736",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007710231986569216_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "@nhsguerreiro Boa tarde Nelo! Foi repassado para nossa equipe de Sinaliza\u00e7\u00e3o. Muito obrigado por colaborar.",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007710231986569216",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 16:43:36",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1007710231986569216",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007706971494060033_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "16h30 - EPTC est\u00e1 escoltando SAMU neste momento para atendimento da ocorr\u00eancia na Av. da Legalidade. pic.twitter.com/QJes4K5meO",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007706971494060033",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 16:30:38",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. da Legalidade."
    ],
    "id": "1007706971494060033",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007705624115900416_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "16h25 - Houve um acidente entre carro e moto na Av. da Legalidade sentido interior/capital ao lado da esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. O tr\u00e2nsito continua rodando em somente uma faixa no local. Tr\u00e2nsito muito carregado no trecho. Melhor op\u00e7\u00e3o no momento \u00e9 o acesso pela a Av. dos Estados.",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007705624115900416",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 16:25:17",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. da Legalidade",
      "esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro",
      "Av. dos Estados"
    ],
    "id": "1007705624115900416",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007704943577391104_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "\u26a0\ufe0fATEN\u00c7\u00c3O\u26a0\ufe0f https://twitter.com/triunfoconcepa/status/1007703438099132417\u00a0\u2026",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007704943577391104",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 16:22:35",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1007704943577391104",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007704443008241665_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "16h20 - Servi\u00e7o na faixa da esquerda na R. Sarmento Leite pr\u00f3ximo a sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o. Tr\u00e2nsito fluindo bem no local. pic.twitter.com/RUikB7F2WD",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007704443008241665",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 16:20:36",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. Sarmento Leite",
      "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "id": "1007704443008241665",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006660620345847815_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "19",
    "tweet": "19h13 - Lembramos que a Av. da Azenha segue bloqueada em uma faixa (direita). Tr\u00e2nsito bastante carregado na via. Refor\u00e7amos a alternativa em dire\u00e7\u00e3o ao bairro a Av. Ven\u00e2ncio Aires ou a R. Luiz Afonso.",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006660620345847815",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 19:12:49",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. da Azenha",
      "Av. Ven\u00e2ncio Aires",
      "R. Luiz Afonso"
    ],
    "id": "1006660620345847815",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006660081918922754_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "19",
    "tweet": "19h09 - Outras vias:- Prot\u00e1sio x Saturnino (C/B)- Osvaldo A. pr\u00f3ximo ao HPS (C/B)- Assis Brasil pr\u00f3ximo ao Obirici (2 sent)- Ipiranga pr\u00f3ximo a Ant\u00f4nio de Carvalho- Wenceslau Escobar pr\u00f3ximo da Otto Niemeyer (B/C)- Icara\u00ed x Campos Velho (B/C)- Goethe x Mostardeiro (N/S)",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006660081918922754",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 19:10:41",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Prot\u00e1sio",
      "Saturnino",
      "Osvaldo A.",
      "HPS",
      "Assis Brasil",
      "Obirici",
      "Ant\u00f4nio de Carvalho- Wenceslau Escobar",
      "Otto Niemeyer",
      "Campos Velho",
      "Goethe",
      "Mostardeiro"
    ],
    "id": "1006660081918922754",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006660066441879552_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "19",
    "tweet": "19h09 - Tr\u00e2nsito segue bastante carregado nas principais vias da Capital:- Av. J\u00falio de Castilhos (acesso para Legalidade e Farrapos) - (FOTO)- Legalidade (2 sent.)- Azenha pr\u00f3x. ao Shopping Jo\u00e3o Pessoa (C/B) - por conta de atropelamento- Ipiranga x 3\u00aa perimetral (2 sent.) pic.twitter.com/kmRXaO0yKc",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006660066441879552",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 19:10:37",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Capital:- Av. J\u00falio de Castilhos",
      "para Legalidade e Farrapos",
      "FOTO)- Legalidade",
      "Shopping Jo\u00e3o Pessoa",
      "Ipiranga"
    ],
    "id": "1006660066441879552",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006654368513478656_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "18",
    "tweet": "18h48 - Via liberada. Tr\u00e2nsito bastante lento ainda na regi\u00e3o da Ipiranga pr\u00f3ximo da 3\u00aa perimetral em dire\u00e7\u00e3o ao bairro.",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006654368513478656",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 18:47:58",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "regi\u00e3o da Ipiranga"
    ],
    "id": "1006654368513478656",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006647783019958272_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "18",
    "tweet": "18h21 - Alternativa para os motoristas, em dire\u00e7\u00e3o ao bairro, s\u00e3o nesse momento a Av. Ven\u00e2ncio Aires ou R. Luiz Afonso, que tem fluxo acentuado, mas t\u00e1 fluindo melhor que a Av. da Azenha que apresenta pontos de lentid\u00e3o.",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006647783019958272",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 18:21:48",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "bairro",
      "Av. Ven\u00e2ncio Aires",
      "R. Luiz Afonso"
    ],
    "id": "1006647783019958272",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006644374921515008_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "18",
    "tweet": "18h08 - Tr\u00e2nsito bastante lento na via. Melhor evitar a regi\u00e3o.",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006644374921515008",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 18:08:16",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006644374921515008",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006643742743330816_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "18",
    "tweet": "18h05 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Atropelamento por \u00f4nibus na Av. da Azenha sentido centro/bairro na frente do IGP. Faixa da direita est\u00e1 bloqueada na via. Agentes da EPTC orientam tr\u00e2nsito no local. BM tamb\u00e9m j\u00e1 est\u00e1 no local. A ocorr\u00eancia acabou resultando em \u00f3bito.",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006643742743330816",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 18:05:45",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. da Azenha",
      "frente do IGP"
    ],
    "id": "1006643742743330816",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006638661545484290_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h45 - Outras vias com fluxo bastante carregado:- Aureliano de F. Pinto x Praia de Belas (B/C) - (FOTO)- Sert\u00f3rio x Souza Reis (C/B)- Prot\u00e1sio x Ant\u00f4nio de Carvalho (C/B)- Ipiranga x 3\u00aa perimetral (C/B) - *caminh\u00e3o estragou- Ipiranga x Jo\u00e3o Pessoa (C/B)* Sem acidentes pic.twitter.com/1Eo5zfTWZ7",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006638661545484290",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 17:45:34",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Praia de Belas",
      "Sert\u00f3rio",
      "Souza Reis",
      "Ant\u00f4nio de Carvalho",
      "Ipiranga",
      "Jo\u00e3o Pessoa"
    ],
    "id": "1006638661545484290",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007740112212512769_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "18",
    "tweet": "18h42 - Tr\u00e2nsito continua intenso no entorno da Rodovi\u00e1ria neste in\u00edcio de noite de sexta-feira, 15. Maiores fluxos:- Av. da Legalidade e da Democracia 2 sent. (FOTO)- Mau\u00e1 a partir da General C\u00e2mara- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o 2 sent.- R. da Concei\u00e7\u00e3o 2 sent. pic.twitter.com/VmLeORMMCj",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007740112212512769",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 18:42:20",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Rodovi\u00e1ria",
      "Av. da Legalidade e da Democracia",
      "Mau\u00e1",
      "General",
      "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o",
      "R. da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "id": "1007740112212512769",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007598781993496576_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "09",
    "tweet": "09h20 - Cruzamento da Oscar Schneider com Carlos Barbosa ser\u00e1 reaberto nessa manh\u00e3Saiba mais:  https://goo.gl/rWMvF6\u00a0 pic.twitter.com/YsOcxlGkQF",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007598781993496576",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 09:20:44",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Oscar Schneider"
    ],
    "id": "1007598781993496576",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007592036122480640_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "08",
    "tweet": "08h54 - Tr\u00e2nsito com vias bastante carregadas nessa sexta-feira, 15. Confira alguns pontos:- Av. da Legalidade e da Democracia (chegada \u00e0 Capital)- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (C/B)- Prot\u00e1sio Alves x Ary Tarrag\u00f4 e Vicente da Fontoura (B/C)- Goethe x Mostardeiro* N\u00e3o h\u00e1 acidentes pic.twitter.com/M75wqu2zvo",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007592036122480640",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 08:53:56",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. da Legalidade e da Democracia",
      "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o",
      "Prot\u00e1sio Alves",
      "Ary Tarrag\u00f4",
      "Vicente da Fontoura",
      "Goethe",
      "Mostardeiro"
    ],
    "id": "1007592036122480640",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006890738242719745_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "10h27 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Vazamento de g\u00e1s na tubula\u00e7\u00e3o da @SulgasRS gera bloqueio total da R. Prof. \u00c1lvaro Alvim com a Tv. Desembargador Vieira Pires, bairro Rio Branco. Aten\u00e7\u00e3o no trecho! pic.twitter.com/q1IqEvVU9F",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006890738242719745",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 10:27:13",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. Prof. \u00c1lvaro Alvim",
      "Tv. Desembargador Vieira Pires",
      "bairro Rio Branco"
    ],
    "id": "1006890738242719745",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006887603289907200_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "\"\u00c9 rapidinho...\" \ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f#EssaVagaN\u00e3o\u00c9tua pic.twitter.com/83qA3gtJxe",
    "hashtags": [
      "#EssaVagaN\u00e3o\u00c9tua"
    ],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006887603289907200",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 10:14:46",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006887603289907200",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006884889877237760_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "\"S\u00f3 cinco minutinhos\" \ud83e\udd26#EssaVagaN\u00e3o\u00c9tua pic.twitter.com/7CDgCJfjOa",
    "hashtags": [
      "#EssaVagaN\u00e3o\u00c9tua"
    ],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006884889877237760",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 10:03:59",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006884889877237760",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006882348431036417_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "09",
    "tweet": "A\u00e7\u00e3o da EPTC na Av. Borges de Medeiros, neste momento, refor\u00e7a o respeito em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s vagas de estacionamento para pessoas com defici\u00eancia. \u267f\u267f\u267f pic.twitter.com/YszE6DszWH",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006882348431036417",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 09:53:53",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Borges de Medeiros"
    ],
    "id": "1006882348431036417",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006878821461708800_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "09",
    "tweet": "09h39 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Osvaldo Aranha sentido centro/bairro pr\u00f3ximo a Av. Paulo Gama. Tr\u00e2nsito bastante carregado na via. Lembramos tamb\u00e9m que h\u00e1 servi\u00e7o sendo realizado nas proximidades, portanto aten\u00e7\u00e3o redobrada na via! pic.twitter.com/6sBs4Ibfe3",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006878821461708800",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 09:39:52",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Osvaldo Aranha",
      "Av. Paulo Gama"
    ],
    "id": "1006878821461708800",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006878323044241408_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "09",
    "tweet": "09h37 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Servi\u00e7o sendo realizado na Av. Padre Cacique sentido bairro/centro bloqueia duas faixas da via esquina com a R. Ot\u00e1vio Dutra. Tr\u00e2nsito lento na via. Melhor evitar a regi\u00e3o no momento. pic.twitter.com/yxuFJuxIWP",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006878323044241408",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 09:37:53",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Padre Cacique",
      "R. Ot\u00e1vio Dutra"
    ],
    "id": "1006878323044241408",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006873836346839046_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "09",
    "tweet": "09h20 - Ve\u00edculo estragou no sentido interior/capital da Avenida da Legalidade e da Democracia bem pr\u00f3ximo da descida da al\u00e7a de acesso da Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito bastante carregado no trecho! pic.twitter.com/nOgsjMuNLV",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006873836346839046",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 09:20:04",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Avenida da Legalidade e da Democracia",
      "Ponte do Gua\u00edba"
    ],
    "id": "1006873836346839046",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006867624591060992_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "08",
    "tweet": "08h55 - Melhor op\u00e7\u00e3o para acessar a Cristiano Fischer \u00e9 a Av. Ipiranga que tem fluxo acentuado, mas t\u00e1 fluindo melhor que a perimetral nesse momento. Aten\u00e7\u00e3o na via, motorista!",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006867624591060992",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 08:55:23",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Cristiano Fischer",
      "Av. Ipiranga"
    ],
    "id": "1006867624591060992",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006867619675295745_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "08",
    "tweet": "08h55 - Fluxo carregado na Av. Sen Tarso Dutra sentido sul/norte. Uma \u00e1rvore acabou caindo na Ant\u00f4nio C. Tibiri\u00e7\u00e1 entre a 3\u00aa perimetral e a Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito parcialmente bloqueado no trecho. Em breve, via ser\u00e1 liberada. Fluxo bastante carregado na regi\u00e3o. pic.twitter.com/UbovyRvm3R",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006867619675295745",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 08:55:21",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Sen Tarso Dutra",
      "Ant\u00f4nio C. Tibiri\u00e7\u00e1",
      "Cristiano Fischer"
    ],
    "id": "1006867619675295745",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006862740240125952_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "08",
    "tweet": "08h35 - ATEN\u00c7\u00c3O! EPTC informa bloqueios de vias para prociss\u00f5es de Santo Ant\u00f4nioNa Par\u00f3quia Santo Ant\u00f4nio do bairro Partenon, a primeira prociss\u00e3o ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 9h, com p\u00fablico estimado em 5 mil pessoas.Saiba mais:  https://goo.gl/UfEpy6\u00a0",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006862740240125952",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 08:35:58",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "bairro Partenon"
    ],
    "id": "1006862740240125952",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006855829700710400_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "08",
    "tweet": "08h08 - Acidente entre dois carros na R. Luiz Englert no acesso para a Av. Paulo Gama bem em frente a UFRGS. Tr\u00e2nsito carregado na via. Aten\u00e7\u00e3o no trecho! pic.twitter.com/In8medvfzJ",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006855829700710400",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 08:08:30",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. Luiz Englert",
      "Av. Paulo Gama"
    ],
    "id": "1006855829700710400",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006851702979547136_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "07",
    "tweet": "07h52 - Lota\u00e7\u00e3o em pane mec\u00e2nica na Av. Assis Brasil sentido bairro/centro antes do viaduto do Obirici na convers\u00e3o \u00e0 direita (continua\u00e7\u00e3o da Assis Brasil) e antes da R. Tupi, bairro Passo d\u2019 Areia. Tr\u00e2nsito acentuado na via.",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006851702979547136",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 07:52:07",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Assis Brasil",
      "Assis Brasil",
      "R. Tupi"
    ],
    "id": "1006851702979547136",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006844710907006977_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "07",
    "tweet": "07h24 - Sem\u00e1foros fora de opera\u00e7\u00e3o na Av. Farrapos esquina com a R. C\u00e2ncio Gomes. Fluxo acentuado na via, portanto aten\u00e7\u00e3o! pic.twitter.com/QSxxzvB7qV",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006844710907006977",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 07:24:20",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Farrapos",
      "R. C\u00e2ncio Gomes"
    ],
    "id": "1006844710907006977",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007681908359213057_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "14h50 - Capotagem de carro na Av. Dolores Alcaras Caldas entre a ruas Manoelito de Ornellas e Celeste Gobbato. N\u00e3o houve feridos. EPTC no local. Uma faixa bloqueada na via.",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007681908359213057",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 14:51:03",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Dolores Alcaras Caldas",
      "Manoelito de Ornellas",
      "Celeste Gobbato"
    ],
    "id": "1007681908359213057",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007679359031881728_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "14h40 - Atropelamento por carro na Av. Ceres esquina com a R. Albion. EPTC no local e Samu em deslocamento. Tr\u00e2nsito est\u00e1 bloqueado agora na Ceres para primeiros atendimentos a v\u00edtima que sofreu ferimentos leves. pic.twitter.com/xJ0NcJjtAH",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007679359031881728",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 14:40:55",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Ceres",
      "R. Albion"
    ],
    "id": "1007679359031881728",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007673850518212608_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "14h20 - Para que o cidad\u00e3o tenha acesso aos seus direitos como usu\u00e1rio dos servi\u00e7os p\u00fablicos municipais \u00e9 necess\u00e1rio que tenha a informa\u00e7\u00e3o completa sobre quais \u00f3rg\u00e3os e entidades que dever\u00e1 procurar.Saiba mais:  https://goo.gl/a3NaqM\u00a0 pic.twitter.com/Gy0YIks9K3",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007673850518212608",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 14:19:02",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1007673850518212608",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007669425305202690_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "14h01 - Tr\u00e2nsito bem carregado na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido bairro/centro, a partir da R. Ramiro Barcelos at\u00e9 a Rua Jaime Telles. N\u00e3o temos registro de acidentes na via. pic.twitter.com/pNJUJdG44d",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007669425305202690",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 14:01:27",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Prot\u00e1sio Alves",
      "R. Ramiro Barcelos",
      "Rua Jaime Telles"
    ],
    "id": "1007669425305202690",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007660297870544896_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "13",
    "tweet": "13h25 - Cruzamento da Oscar Schneider com Carlos Barbosa ser\u00e1 reaberto.O trecho estava bloqueado h\u00e1 cerca de seis anos, em raz\u00e3o de obras na regi\u00e3o.Saiba mais:  https://goo.gl/v7EwnQ\u00a0 pic.twitter.com/hQfFO5dwvh",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007660297870544896",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 13:25:11",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Oscar Schneider"
    ],
    "id": "1007660297870544896",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007659217979834370_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "13",
    "tweet": "13h20 - Via liberada na  Av. Mariland pr\u00f3ximo a R. 24 de Outubro. Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o no local.",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007659217979834370",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 13:20:53",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      " Av. Mariland",
      "R. 24 de Outubro"
    ],
    "id": "1007659217979834370",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007658508354048005_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "13",
    "tweet": "13h18 - Boa tarde! Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o, nas principais vias da Capital neste in\u00edcio de tarde de sexta-feira, 15. Maiores fluxos agora:- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o C/B- Av. Legalidade e da Democracia INT/CAP (FOTO)- Av. Assis Brasil C/B entre Obirici e Av. do Forte pic.twitter.com/DpI86wDmCb",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007658508354048005",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 13:18:04",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Capital",
      "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o",
      "Av. Legalidade e da Democracia INT",
      "Av. Assis Brasil",
      "Obirici",
      "Av. do Forte"
    ],
    "id": "1007658508354048005",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007649867991322625_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "12",
    "tweet": "12h44 - Acidente entre carro e moto na Av. Mariland uma quadra antes da R. 24 de Outubro. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento. Fluxo acentuado na via, portanto aten\u00e7\u00e3o! pic.twitter.com/XrOTovlRdY",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007649867991322625",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 12:43:44",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Mariland",
      "R. 24 de Outubro"
    ],
    "id": "1007649867991322625",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007647805614313472_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "12",
    "tweet": "12h36 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Fluxo intenso no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido centro/bairro pr\u00f3ximo ao acesso a Sarmento Leite. N\u00e3o h\u00e1 acidentes no trecho.Outras vias com fluxo acentuado:- Av. Assis Brasil (entre Obirici e Av. do Forte) - (C/B)- Dr. Tim\u00f3teo x 24 de Outubro pic.twitter.com/egBhAa71Y4",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007647805614313472",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 12:35:32",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o",
      "Sarmento Leite",
      "Av. Assis Brasil",
      "Obirici",
      "Av. do Forte",
      "24 de Outubro"
    ],
    "id": "1007647805614313472",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007646429765079045_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "12",
    "tweet": "12h30 - Se for pegar a estrada nesse fim de semana, revise seu ve\u00edculo antes e evite transtornos durante o trajeto.- Revise pastilhas de freio- Revise o estado da bateria- Revise pneus e rodas- Revise o n\u00edvel do \u00f3leo- Revise l\u00e2mpadas#DicaEPTC pic.twitter.com/Ent1JQ1v3G",
    "hashtags": [
      "#DicaEPTC"
    ],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007646429765079045",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 12:30:04",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Revise",
      "Revise",
      "Revise"
    ],
    "id": "1007646429765079045",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007644567024427008_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "12",
    "tweet": "12h22 - Tr\u00e2nsito lento na Av. Assis Brasil sentido centro/bairro passando a Av. do Forte ap\u00f3s ocorr\u00eancia na via j\u00e1 finalizada. Fluxo bastante carregado tamb\u00e9m nos dois sentidos da Av. do Forte. Melhor evitar a regi\u00e3o que apresenta pontos de lentid\u00e3o. pic.twitter.com/sQrTti969o",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007644567024427008",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 12:22:40",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Assis Brasil",
      "Av. do Forte",
      "Av. do Forte"
    ],
    "id": "1007644567024427008",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007642888602308608_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "12",
    "tweet": "12h15 - Via liberada.",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007642888602308608",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 12:16:00",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1007642888602308608",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007637111837782018_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "11h53 - Sem\u00e1foros fora de opera\u00e7\u00e3o na Av. da Cavalhada com a R. Dr. Barcelos sentido centro/bairro. Fluxo acentuado na via.",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007637111837782018",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 11:53:03",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. da Cavalhada",
      "R. Dr. Barcelos"
    ],
    "id": "1007637111837782018",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007637105575649280_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "11h51 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 carregou no entorno da Rodovi\u00e1ria ap\u00f3s caminh\u00e3o n\u00e3o passar embaixo da passarela. Ap\u00f3s, um carro acabou batendo nesse caminh\u00e3o. Apenas danos materiais e n\u00e3o h\u00e1 feridos no local. Melhor evitar a regi\u00e3o que apresenta pontos de lentid\u00e3o nesse momento. pic.twitter.com/LNo4SfbyYi",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007637105575649280",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 11:53:01",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Rodovi\u00e1ria",
      "Ap\u00f3s"
    ],
    "id": "1007637105575649280",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007634716458147840_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "11h43 - Liberada a via. Tr\u00e2nsito j\u00e1 flui normalmente na Av. J\u00falio de Castilhos no acesso para a Av. da Legalidade.",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007634716458147840",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 11:43:32",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. J\u00falio de Castilhos",
      "Av. da Legalidade"
    ],
    "id": "1007634716458147840",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006607290991108096_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "15",
    "tweet": "15h41 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Atropelamento por carro na Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo sentido bairro/centro pr\u00f3ximo a R. Hoffmann. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento. Aten\u00e7\u00e3o na via!",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006607290991108096",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 15:40:54",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo",
      "R. Hoffmann"
    ],
    "id": "1006607290991108096",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006602171641679872_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "15",
    "tweet": "15h21 - Via j\u00e1 foi liberada, mas fluxo continua bastante carregado na regi\u00e3o. Melhor evitar a regi\u00e3o nesse momento.",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006602171641679872",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 15:20:34",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006602171641679872",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006601862009835521_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "15",
    "tweet": "15h19 - Acidente entre dois carros na Av. Prot\u00e1sio Alves sentido bairro/centro pr\u00f3ximo a Av. Jos\u00e9 Marcelino, bairro Alto Petr\u00f3polis. Tr\u00e2nsito carregado na via, portanto aten\u00e7\u00e3o no trecho!",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006601862009835521",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 15:19:20",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Prot\u00e1sio Alves",
      "Av. Jos\u00e9 Marcelino",
      "bairro Alto Petr\u00f3polis"
    ],
    "id": "1006601862009835521",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006599545655054336_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "15",
    "tweet": "15h09 - Tr\u00e2nsito tamb\u00e9m bastante intenso no sentido centro/bairro da Av. Assis Brasil pr\u00f3ximo a Av. do Forte. Sem ocorr\u00eancias em atendimento na regi\u00e3o. pic.twitter.com/pzkdW5lWpC",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006599545655054336",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 15:10:08",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Assis Brasil",
      "Av. do Forte"
    ],
    "id": "1006599545655054336",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006598184335040515_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "15",
    "tweet": "15h05 - Fluxo acentuado na Av. Nilo Pe\u00e7anha sentido bairro/centro pr\u00f3ximo a Av. Jo\u00e3o Wallig. N\u00e3o h\u00e1 acidentes na regi\u00e3o.",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006598184335040515",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 15:04:43",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Nilo Pe\u00e7anha",
      "Av. Jo\u00e3o Wallig"
    ],
    "id": "1006598184335040515",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006596624452407296_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "14h58 - Queda de \u00e1rvore na R. da Gra\u00e7a passando a R. Monte Fl\u00f4r, bairro Jardim Floresta. Nesse momento meia faixa est\u00e1 bloqueada. EPTC no local e equipes da SMAM e DMLU j\u00e1 foram acionadas para avalia\u00e7\u00e3o da ocorr\u00eancia. pic.twitter.com/4G7jDluNv9",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006596624452407296",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 14:58:31",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. da Gra\u00e7a",
      "R. Monte Fl\u00f4r",
      "bairro Jardim Floresta"
    ],
    "id": "1006596624452407296",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006592592669265921_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "14h42 - Acidente entre carro e moto na Av. Pernambuco esquina com a Av. Fran\u00e7a. EPTC e SAMU no local. BM em deslocamento. Tr\u00e2nsito acentuado na via, portanto aten\u00e7\u00e3o! pic.twitter.com/2s3bpzGe5Q",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006592592669265921",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 14:42:30",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Pernambuco",
      "Av. Fran\u00e7a"
    ],
    "id": "1006592592669265921",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006587947108458496_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "14h23 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Carro em pane mec\u00e2nica na Av. Wenceslau Escobar sentido bairro/centro pr\u00f3ximo a Av. Otto Niemeyer. Tr\u00e2nsito carregado na via! Ve\u00edculo encontra-se na faixa central da via. pic.twitter.com/kgEuaGljNL",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006587947108458496",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 14:24:02",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Wenceslau Escobar",
      "Av. Otto Niemeyer"
    ],
    "id": "1006587947108458496",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006579337641029633_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "13",
    "tweet": "13h50 - Via totalmente liberada na a Av. Heitor Vieira entre as ruas Cec\u00edlio Monza e Carlos Fl\u00f4res em decorr\u00eancia de queda de \u00e1rvore na regi\u00e3o.",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006579337641029633",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 13:49:50",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Heitor Vieira",
      "Cec\u00edlio Monza e Carlos Fl\u00f4res"
    ],
    "id": "1006579337641029633",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006577840614240256_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "13",
    "tweet": "13h43 - Queda de moto na R. Madre Br\u00edgida Pastorino pr\u00f3ximo \u00e0 esquina da R. Caixa Econ\u00f4mica, bairro Santa Tereza. EPTC no local e BM em deslocamento. Aten\u00e7\u00e3o na via! pic.twitter.com/qcL0R8m8Ur",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006577840614240256",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 13:43:53",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. Madre Br\u00edgida Pastorino",
      "R. Caixa Econ\u00f4mica",
      "bairro Santa Tereza"
    ],
    "id": "1006577840614240256",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007702856831504389_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "16h13 - Servi\u00e7o sendo realizado na Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, sentido bairro/ centro, pr\u00f3ximo a R. Santo Ant\u00f4nio. Tr\u00e2nsito acentuado no local. pic.twitter.com/2f54LV1QOt",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007702856831504389",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 16:14:17",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo",
      "R. Santo Ant\u00f4nio"
    ],
    "id": "1007702856831504389",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007698875455557632_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "15",
    "tweet": "15h58 - ATEN\u00c7\u00c3O! Ocorr\u00eancia na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, ao lado da esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Nossas equipes est\u00e3o deslocando para o local. Neste momento somente uma faixa rodando no local. pic.twitter.com/u1vikclavN",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007698875455557632",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 15:58:28",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Ocorr\u00eancia",
      "Av. da Legalidade e da Democracia",
      "esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Nossas"
    ],
    "id": "1007698875455557632",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007696298634555392_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "15",
    "tweet": "15h48 - Em caso de congestionamento no local, melhor op\u00e7\u00e3o de acesso para a Av. Loureiro da Silva pode ser feito pela Av. Mau\u00e1 - Av. Pres. Jo\u00e3o Goulart - Av. Loureiro da Silva.",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007696298634555392",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 15:48:14",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Loureiro da Silva",
      "Av. Mau\u00e1",
      "Av. Pres. Jo\u00e3o Goulart",
      "Av. Loureiro da Silva"
    ],
    "id": "1007696298634555392",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007694366712975360_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "15",
    "tweet": "15h40 - Em caso de congestionamento no local, melhor op\u00e7\u00e3o para quem desejar acessar a Av. Osvaldo Aranha, \u00e9 pela Av. Farrapos e depois R. Dr. Barros Cassal ou R. Santo Ant\u00f4nio.",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007694366712975360",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 15:40:33",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Osvaldo Aranha",
      "Av. Farrapos",
      "R. Dr. Barros Cassal",
      "R. Santo Ant\u00f4nio"
    ],
    "id": "1007694366712975360",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007694363726696448_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "15",
    "tweet": "15h40 - ATEN\u00c7\u00c3O! Informamos que neste s\u00e1bado, 16, ser\u00e3o realizadas obras de asfaltamento no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Sarmento Leite, das 7h \u00e0s 17h. N\u00e3o ocorrer\u00e3o bloqueios totais, somente bloqueios parciais ao longo do dia. pic.twitter.com/FXsPyX6Oqs",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007694363726696448",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 15:40:33",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Informamos",
      "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o",
      "R. Sarmento Leite"
    ],
    "id": "1007694363726696448",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006844203668819968_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "07",
    "tweet": "07h22 - Acidente entre carro e moto na Av. Juca Batista no cruzamento com a Eduardo Prado. A princ\u00edpio acidente sem maiores gravidades. Tr\u00e2nsito ainda flui bem na via. pic.twitter.com/Y9ub9XjXeD",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006844203668819968",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 07:22:19",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Juca Batista",
      "Eduardo Prado"
    ],
    "id": "1006844203668819968",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006841910361812992_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "07",
    "tweet": "07h13 - \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Carlos Gomes sentido norte/sul passando a R. Anita Garibaldi. Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar no trecho, portanto aten\u00e7\u00e3o! pic.twitter.com/HHMp4dFSj7",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006841910361812992",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 07:13:12",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Carlos Gomes",
      "R. Anita Garibaldi"
    ],
    "id": "1006841910361812992",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006841592051838976_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "07",
    "tweet": "07h11 - Carro estragou pr\u00f3ximo a entrada do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido centro/bairro na faixa da direita. Tr\u00e2nsito ainda flui bem na via, mas pedimos aten\u00e7\u00e3o dos motoristas. pic.twitter.com/5JsaTNNwiX",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006841592051838976",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 07:11:56",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "id": "1006841592051838976",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006840480078942208_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "07",
    "tweet": "07h07 - Bom dia! Fluxo j\u00e1 \u00e9 bastante intenso na chegada \u00e0 Capital pela Avenida da Legalidade e da Democracia nessa quarta-feira, 13, mas mesmo assim n\u00e3o h\u00e1 acidentes no trecho. pic.twitter.com/YEBF5cKYRn",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006840480078942208",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 07:07:31",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "chegada \u00e0 Capital",
      "Avenida da Legalidade e da Democracia"
    ],
    "id": "1006840480078942208",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006687935859654656_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "21",
    "tweet": "A EPTC apoia essas rela\u00e7\u00f5es\ud83d\ude97\u2764\ufe0f\ud83d\udeb2\ud83d\udeb6\u2764\ufe0f\ud83d\ude97\ud83c\udfcd\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udeb6#DiaDosNamorados pic.twitter.com/mADFKDdNde",
    "hashtags": [
      "#DiaDosNamorados"
    ],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006687935859654656",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 21:01:21",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006687935859654656",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006661169963126784_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "19",
    "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o para os sinais, o amor pode estar passandona sua frente#DiaDosNamorados pic.twitter.com/jJfpax1chm",
    "hashtags": [
      "#DiaDosNamorados"
    ],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006661169963126784",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 19:15:00",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006661169963126784",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007336594536353797_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "15",
    "tweet": "15h58 - ATUALIZA\u00c7\u00c3O: tr\u00e2nsito j\u00e1 normalizou no sentido bairro/centro da Av. Assis Brasil pr\u00f3ximo a Av. Sert\u00f3rio. Uma faixa da pista continua com trecho bloqueado para guinchamento do ve\u00edculo, mas o fluxo j\u00e1 n\u00e3o apresenta lentid\u00e3o no local.",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007336594536353797",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 15:58:54",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Assis Brasil",
      "Av. Sert\u00f3rio"
    ],
    "id": "1007336594536353797",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007329018956394501_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "15",
    "tweet": "O objetivo do concurso \u00e9 estimular crian\u00e7as, jovens, idosos, educadores das institui\u00e7\u00f5es de ensino, profissionais da comunica\u00e7\u00e3o e funcion\u00e1rios da EPTC, a adotarem comportamentos e h\u00e1bitos que tornem o tr\u00e2nsito mais seguro e humano nas rela\u00e7\u00f5es do dia a dia da circula\u00e7\u00e3o.",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007329018956394501",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 15:28:48",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1007329018956394501",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007329016804765697_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "15",
    "tweet": "15h28 - Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o 11\u00ba Pr\u00eamio EPTC de Educa\u00e7\u00e3o para o Tr\u00e2nsitoPessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas, que estudam ou trabalham no munic\u00edpio de Porto Alegre, podem realizar suas inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 o dia 17 de agosto. Saiba mais:  https://goo.gl/rtwg13\u00a0",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007329016804765697",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 15:28:47",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1007329016804765697",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007326832826470400_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "15",
    "tweet": "15h20 - Tenha paci\u00eancia com quem tem mais dificuldade em completar a travessia. #Educa\u00e7\u00e3oEPTC pic.twitter.com/Xh9IEVFVKZ",
    "hashtags": [
      "#Educa\u00e7\u00e3oEPTC"
    ],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007326832826470400",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 15:20:06",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1007326832826470400",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007325557804224513_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "15",
    "tweet": "15h15 - Vias com fluxo acentuado agora:- Av. Goethe (N/S) pr\u00f3x a Mostardeiro- Crist\u00f3v\u00e3o Colombo (B/C) a partir da Ramiro Barcelos- Nilo Pe\u00e7anha (C/B) pr\u00f3x a Teixeira Mendes- Prot\u00e1sio Alves (B/C) pr\u00f3x a Mariante*N\u00e3o temos registro de acidentes nestas vias.",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007325557804224513",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 15:15:02",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Goethe",
      "Mostardeiro- Crist\u00f3v\u00e3o Colombo",
      "Ramiro Barcelos- Nilo Pe\u00e7anha",
      "Teixeira Mendes- Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "id": "1007325557804224513",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007320820811816961_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "14h56 - Diretor de Opera\u00e7\u00f5es da EPTC, Fabio Berwanger (ao meio),  explicando qu\u00e3o cr\u00edtico \u00e9 o entorno da Rodovi\u00e1ria. Diversas infra\u00e7\u00f5es registradas. pic.twitter.com/rR5rh1lJrr",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007320820811816961",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 14:56:13",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Rodovi\u00e1ria"
    ],
    "id": "1007320820811816961",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007317979833556993_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "14h44 - ATUALIZA\u00c7\u00c3O: o capotamento foi com uma caminhonete no sentido bairro/centro da Av. Assis Brasil pr\u00f3ximo a Av. Sert\u00f3rio. H\u00e1 bloqueio de uma faixa e meia no trecho e o tr\u00e2nsito continua bem lento no local. EPTC e Samu no local.",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007317979833556993",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 14:44:56",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Assis Brasil",
      "Av. Sert\u00f3rio"
    ],
    "id": "1007317979833556993",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007313797806256128_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "Hoje no programa Dia de Agente, o Deputado Lara ir\u00e1 conhecer a realidade do transito da Capital, acompanhe! pic.twitter.com/l1DL9FvAEn",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007313797806256128",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 14:28:19",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Agente",
      "Deputado"
    ],
    "id": "1007313797806256128",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007313299514560513_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "14h26 - Capotamento na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Sert\u00f3rio. Tr\u00e2nsito carregado na regi\u00e3o. pic.twitter.com/VmlV8V6fAs",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007313299514560513",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 14:26:20",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Assis Brasil",
      "Av. Sert\u00f3rio"
    ],
    "id": "1007313299514560513",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006527075484880897_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "10h22 - EPTC informa esquema de tr\u00e2nsito e transporte para o jogo Inter x Vasco da Gama, previsto para esta quarta-feira,13, 21h45, no Est\u00e1dio Beira-Rio.A partida \u00e9 v\u00e1lida pelo Campeonato Brasileiro e tem previs\u00e3o de cerca de 30 mil pessoas.Saiba mais:  https://goo.gl/XZbFiL\u00a0 pic.twitter.com/xVpUceXlJb",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006527075484880897",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 10:22:09",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "jogo Inter",
      "Vasco da Gama",
      "Est\u00e1dio Beira",
      "Campeonato Brasileiro"
    ],
    "id": "1006527075484880897",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006522175115943936_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "\u26a0\ufe0fATEN\u00c7\u00c3O\u26a0\ufe0f https://twitter.com/triunfoconcepa/status/1006521851743522818\u00a0\u2026",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006522175115943936",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 10:02:41",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006522175115943936",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006521560981786625_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "10h - Sinaleiras j\u00e1 em funcionamento \ud83d\udc47\ud83c\udffc- Borges de Medeiros x Aureliano de Figueiredo Pinto- Borges de Medeiros x Dem\u00e9trio Ribeiro- Prot\u00e1sio Alves x Neusa Goulart Brizola*Tr\u00e2nsito segue acentuado nestas vias.",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006521560981786625",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 10:00:15",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Borges de Medeiros",
      "Aureliano de Figueiredo",
      "Borges de Medeiros",
      "Dem\u00e9trio",
      "Prot\u00e1sio Alves",
      "Neusa Goulart"
    ],
    "id": "1006521560981786625",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006517061554720769_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "09",
    "tweet": "09h42 - EPTC trabalha para minimizar impactos da chuva no tr\u00e2nsito em fun\u00e7\u00e3o da chuva que atinge a Capital desde a madrugada. Foto: Brayan Martins/ PMPASaiba mais:  https://goo.gl/3w9xKr\u00a0 pic.twitter.com/OcZTk033Pm",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006517061554720769",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 09:42:22",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "madrugada. Foto: Brayan Martins/"
    ],
    "id": "1006517061554720769",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006510345811349504_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "09",
    "tweet": "09h15 - Vias com tr\u00e2nsito bem carregado agora:- Av. da Legalidade (INT/CAP)- Av. Mau\u00e1 (FOTO)- Av. A. J. Renner (B/C) pr\u00f3x a R. Dona Teodora- Av. Ipiranga (B/C) pr\u00f3x a R. Silva S\u00f3*N\u00e3o h\u00e1 bloqueios ou acidentes nestas vias.",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006510345811349504",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 09:15:41",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. da Legalidade (INT",
      "Av. Mau\u00e1",
      "Av. A. J. Renner",
      "R. Dona",
      "Av. Ipiranga"
    ],
    "id": "1006510345811349504",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006508098628956166_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "09",
    "tweet": "09h06 - Bloqueio total na Av. Heitor Vieira entre as ruas Cec\u00edlio Monza e Carlos Fl\u00f4res, no bairro Bel\u00e9m Novo, em decorr\u00eancia da queda de uma \u00e1rvore de grande porte na via. EPTC, CEEE e DMLU no local. pic.twitter.com/HEW6GnGrS6",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006508098628956166",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 09:06:45",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Heitor Vieira",
      "Cec\u00edlio Monza e Carlos Fl\u00f4res",
      "bairro Bel\u00e9m Novo"
    ],
    "id": "1006508098628956166",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006502730834284546_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "08",
    "tweet": "08h45 - Outros sem\u00e1foros fora de opera\u00e7\u00e3o:- Borges de Medeiros x Fernando Machado - Fernando Machado x Dem\u00e9trio Ribeiro- Teres\u00f3polis x Jo\u00e3o Pinto *Nossas equipes j\u00e1 est\u00e3o trabalhando para solucionar estes problemas. pic.twitter.com/hpXHYyrtFt",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006502730834284546",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 08:45:25",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Borges de Medeiros",
      "Fernando Machado",
      "Fernando Machado",
      "Dem\u00e9trio Ribeiro- Teres\u00f3polis",
      "Jo\u00e3o Pinto *Nossas"
    ],
    "id": "1006502730834284546",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006497760240119808_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "08",
    "tweet": "08h25 - Vias com tr\u00e2nsito bem carregado agora:- Sert\u00f3rio (C/B) a partir da Souza Reis- Pl\u00ednio Brasil Milano (B/C) a partir da Carlos Gomes- Prot\u00e1sio Alves (B/C) a partir da Mariante- Assis Brasil (B/C) a partir da 25 de Julho*N\u00e3o h\u00e1 bloqueios ou acidentes nestas vias.",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006497760240119808",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 08:25:40",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Sert\u00f3rio",
      "Souza Reis- Pl\u00ednio Brasil Milano",
      "Carlos Gomes- Prot\u00e1sio Alves",
      "Mariante- Assis Brasil"
    ],
    "id": "1006497760240119808",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006490491612008449_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "07",
    "tweet": "07h56 - ATEN\u00c7\u00c3O! Pontos com ac\u00famulo de \u00e1gua:- Jo\u00e3o Pessoa pr\u00f3x a Sarmento Leite- Gen. Lima e Silva x Lopo Gon\u00e7alves- Juca Batista x Estr. Cristiano Kraemer- Sert\u00f3rio x Nicolau Ely- Sert\u00f3rio x Joaquim Silveira- Sert\u00f3rio x Gen. Em\u00edlio L\u00facio Esteves*N\u00e3o h\u00e1 bloqueios nas vias. pic.twitter.com/9WeDypPP2D",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006490491612008449",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 07:56:47",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Jo\u00e3o Pessoa",
      "Sarmento Leite- Gen. Lima e Silva",
      "Lopo Gon\u00e7alves- Juca Batista",
      "Estr. Cristiano Kraemer- Sert\u00f3rio",
      "Nicolau Ely- Sert\u00f3rio",
      "Joaquim Silveira- Sert\u00f3rio",
      "Gen. Em\u00edlio L\u00facio"
    ],
    "id": "1006490491612008449",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006137829553000449_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "08",
    "tweet": "08h35 - Tr\u00e2nsito intenso na sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido bairro/centro pr\u00f3ximo \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria. N\u00e3o h\u00e1 acidentes no trecho. pic.twitter.com/y3qTABPzRw",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006137829553000449",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 08:35:26",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o",
      "Esta\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria"
    ],
    "id": "1006137829553000449",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006132230366916608_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "08",
    "tweet": "08h12 - Alternativa para os motoristas s\u00e3o a Av. Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria ou Av. Farrapos que tem fluxo tranquilo at\u00e9 o momento. N\u00e3o h\u00e1 acidentes em atendimento na regi\u00e3o. pic.twitter.com/vE0RemfW8G",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006132230366916608",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 08:13:11",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria",
      "Av. Farrapos"
    ],
    "id": "1006132230366916608",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006130195835904000_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "08",
    "tweet": "08h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente envolvendo carro e lota\u00e7\u00e3o na Av. Independ\u00eancia sentido centro/bairro pr\u00f3ximo ao cruzamento com a R. Santo Ant\u00f4nio. N\u00e3o h\u00e1 feridos. Tr\u00e2nsito carregado na via, portanto aten\u00e7\u00e3o no trecho! pic.twitter.com/jGl9IiE1yK",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006130195835904000",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 08:05:06",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Independ\u00eancia",
      "R. Santo Ant\u00f4nio"
    ],
    "id": "1006130195835904000",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006127749654810624_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "07",
    "tweet": "07h55 - Fluxo bastante carregado nos dois sentidos da Avenida da Legalidade e da Democracia nessa segunda-feira. N\u00e3o h\u00e1 registro de acidentes em atendimento. Somente fluxo do hor\u00e1rio.T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido centro/bairro tamb\u00e9m apresenta tr\u00e2nsito bem carregado. pic.twitter.com/QPKvJuhO62",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006127749654810624",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 07:55:23",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Avenida da Legalidade e da Democracia",
      "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "id": "1006127749654810624",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006119048055279616_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "07",
    "tweet": "07h20 - Nossa equipe de el\u00e9trica j\u00e1 est\u00e1 no local resolvendo os problemas nos equipamentos. Em breve, situa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 reestabelecida.",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006119048055279616",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 07:20:48",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006119048055279616",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006119042393010176_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "07",
    "tweet": "07h20 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Sem\u00e1foros fora de opera\u00e7\u00e3o em v\u00e1rios pontos da Capital nesse in\u00edcio de manh\u00e3, 11:- Assis Brasil x Tri\u00e2ngulo (trecho da Joaquim Silveira)- Assis Brasil x Benjamin Constant (2 sent)- Assis Brasil x FIERGS - Bento Gon\u00e7alves x R. Tocantins (C/B) pic.twitter.com/oMPXwdvvsw",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006119042393010176",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 07:20:47",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Assis Brasil",
      "Tri\u00e2ngulo",
      "Joaquim Silveira)- Assis Brasil",
      "Benjamin Constant",
      "Assis Brasil",
      "Bento Gon\u00e7alves",
      "R. Tocantins"
    ],
    "id": "1006119042393010176",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006208196795682816_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "13",
    "tweet": "13h15 - Boa tarde! Tr\u00e2nsito fluindo bem nas principais vias da capital neste in\u00edcio de tarde de segunda-feira, 11. N\u00e3o temos registro de lentid\u00e3o neste momento e tamb\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de i\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel para a tarde. Uma \u00f3tima semana \u00e0 todos!",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006208196795682816",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 13:15:03",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "capital"
    ],
    "id": "1006208196795682816",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006202887356248066_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "12",
    "tweet": "12h54 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Atropelamento por carro na Av. Ipiranga sentido bairro/centro pr\u00f3ximo a R. Bar\u00e3o do Amazonas. EPTC, SAMU e BM no local. Nesse momento, uma faixa da Ipiranga est\u00e1 bloqueada para atendimento. V\u00edtima est\u00e1 consciente, j\u00e1 recebendo os primeiros atendimentos",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006202887356248066",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 12:53:57",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Ipiranga",
      "R. Bar\u00e3o do Amazonas"
    ],
    "id": "1006202887356248066",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006487558652559361_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "07",
    "tweet": "07h45 - Sem\u00e1foros fora de opera\u00e7\u00e3o nas seguintes vias:- Av. Assis Brasil pr\u00f3ximo a FIERGS- Av. da Cavalhada x R. Xavier da Cunha- Av. Prot\u00e1sio Alves x Av. Neusa Goulart Brizola- Av. Carlos Gomes x R. Anita GaribaldiTr\u00e2nsito carregado nestes locais. pic.twitter.com/0fBz95QHt4",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006487558652559361",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 07:45:08",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Assis Brasil",
      "Av. da Cavalhada",
      "R. Xavier",
      "Av. Prot\u00e1sio Alves",
      "Av. Neusa Goulart Brizola-",
      "Av. Carlos Gomes",
      "R. Anita GaribaldiTr\u00e2nsito"
    ],
    "id": "1006487558652559361",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007691319014318081_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "15",
    "tweet": "15h28 - Servi\u00e7o sendo realizado na faixa central da R. Prof. Oscar Pereira, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Apar\u00edcio Borges. Tr\u00e2nsito acentuado, mas fluindo sem lentid\u00e3o no local. pic.twitter.com/n1asC2kIfu",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007691319014318081",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 15:28:27",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. Prof. Oscar Pereira",
      "R. Cel. Apar\u00edcio Borges"
    ],
    "id": "1007691319014318081",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007303724656680960_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "13",
    "tweet": "Sempre olhe para todos os lados ao atravessar a via. Sua seguran\u00e7a em primeiro lugar! #Educa\u00e7\u00e3oEPTC pic.twitter.com/BgSRVUsrjL",
    "hashtags": [
      "#Educa\u00e7\u00e3oEPTC"
    ],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007303724656680960",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 13:48:17",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1007303724656680960",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007294603958026240_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "13",
    "tweet": "13h12 - Boa tarde! Tr\u00e2nsito fluindo bem nas principais vias da Capital neste in\u00edcio de tarde de quinta-feira, 14.Vias com fluxo acentuado agora:- Independ\u00eancia (C/B) pr\u00f3x a Garibaldi- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (C/B)*N\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de i\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel para a tarde de hoje.",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007294603958026240",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 13:12:02",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Capital",
      "Independ\u00eancia",
      "Garibaldi- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "id": "1007294603958026240",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007293249550241794_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "13",
    "tweet": "\u26a0\ufe0fATEN\u00c7\u00c3O MOTORISTAS\u26a0\ufe0f https://twitter.com/triunfoconcepa/status/1007284725420085249\u00a0\u2026",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007293249550241794",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 13:06:39",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1007293249550241794",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007287961493430272_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "12",
    "tweet": "12h46 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Fluxo carregado na R. Dom Pedro II sentido Aeroporto / Zona Sul por conta de um acidente entre dois carros bem pr\u00f3ximo ao cruzamento com a Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. N\u00e3o h\u00e1 feridos no local. pic.twitter.com/4Awveqv7ZB",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007287961493430272",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 12:45:39",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. Dom Pedro II",
      "Aeroporto / Zona",
      "Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo"
    ],
    "id": "1007287961493430272",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007276363538149376_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "12h - Lembramos que a altura m\u00e1xima do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o \u00e9 de 4,3m! pic.twitter.com/aFcEnpi3YI",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007276363538149376",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 11:59:34",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "id": "1007276363538149376",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007275898561880065_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "No tr\u00e2nsito ganhar a COPA \u00e9 reduzir acidentes#EPTC\u00c9Educa\u00e7\u00e3o #Copa2018 pic.twitter.com/FhjFi2ajg6",
    "hashtags": [
      "#EPTC\u00c9Educa\u00e7\u00e3o",
      "#Copa2018"
    ],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007275898561880065",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 11:57:43",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1007275898561880065",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007264182599847938_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "11h11 - Fique atento aos canais oficiais da EPTC \ud83d\udcdeSaiba mais:  http://goo.gl/6jCTeK\u00a0 pic.twitter.com/DRJO7QdEEI",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007264182599847938",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 11:11:09",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1007264182599847938",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007258163538735104_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "Bom dia! Obrigado @telmarejanecas1! Um \u00f3timo dia pra voc\u00ea tamb\u00e9m.",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007258163538735104",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 10:47:14",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Obrigado"
    ],
    "id": "1007258163538735104",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007250978205261825_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "10h18 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Sem\u00e1foros fora de opera\u00e7\u00e3o nesses locais por falta de energia:- Av. Farrapos x R. Ernesto Alves- Av. Farrapos x R. Santo Ant\u00f4nio- Av. Farrapos x R. Garibaldi- Av. Francisco Trein x R. Sap\u00e9EPTC orienta tr\u00e2nsito nesses locais. pic.twitter.com/ezccHmLrA2",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007250978205261825",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 10:18:41",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Farrapos",
      "R. Ernesto Alves- Av. Farrapos",
      "R. Santo Ant\u00f4nio- Av. Farrapos",
      "R. Garibaldi- Av. Francisco Trein"
    ],
    "id": "1007250978205261825",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007248741634539520_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "10h09 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Fluxo carregado ainda no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido centro/bairro pr\u00f3ximo ao acesso a Sarmento Leite. N\u00e3o h\u00e1 acidentes no local. pic.twitter.com/8NYnPjjI7E",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007248741634539520",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 10:09:48",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o",
      "Sarmento Leite"
    ],
    "id": "1007248741634539520",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007725971456364547_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h46 - Tr\u00e2nsito muito carregado na Av. Independ\u00eancia sentido centro/bairro a partir da R. Ramiro Barcelos. N\u00e3o temos registro de acidentes no local. pic.twitter.com/tfckxY9OXA",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007725971456364547",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 17:46:08",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Independ\u00eancia",
      "R. Ramiro Barcelos"
    ],
    "id": "1007725971456364547",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007724726817521664_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h41 - Acidente entre carro e moto na Av. Prof. Oscar Pereira, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Apar\u00edcio Borges. Tr\u00e2nsito carregado no local. pic.twitter.com/0ej2eebUwJ",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007724726817521664",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 17:41:12",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Prof. Oscar Pereira",
      "R. Cel. Apar\u00edcio Borges"
    ],
    "id": "1007724726817521664",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007720673391861761_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h25 - Tr\u00e2nsito continua muito carregado no entorno da Rodovi\u00e1ria. Melhores op\u00e7\u00f5es:- Quem ainda n\u00e3o acessou a Legalidade melhor op\u00e7\u00e3o \u00e9 entrar na cidade pela Volunt\u00e1rios- Quem j\u00e1 se encontra na Legalidade melhor op\u00e7\u00e3o \u00e9 seguir pela Mau\u00e1, j\u00e1 que o T\u00fanel est\u00e1 bem parado",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007720673391861761",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 17:25:05",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Rodovi\u00e1ria",
      "Mau\u00e1"
    ],
    "id": "1007720673391861761",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007719459866497024_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h20 - Carro colidiu em port\u00e3o na Av. Cel. Gast\u00e3o Haslocher Mazeron pr\u00f3ximo a Av. Oswaldo Rolla. Uma faixa bloqueada no trecho. EPTC e Samu no local. V\u00edtimas somente com ferimentos leves. pic.twitter.com/i1HsTshkHr",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007719459866497024",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 17:20:16",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Cel. Gast\u00e3o Haslocher Mazeron",
      "Av. Oswaldo Rolla"
    ],
    "id": "1007719459866497024",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007716900049211392_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h10 - Tr\u00e2nsito ficou bem carregado no entorno da Rodovi\u00e1ria ap\u00f3s a libera\u00e7\u00e3o da Av. da Legalidade. Maiores fluxos:- Legalidade INT/CAP (FOTO)- Mau\u00e1 a partir da General C\u00e2mara- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o C/B- R. da Concei\u00e7\u00e3o C/B pic.twitter.com/t86Afe90mb",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007716900049211392",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 17:10:06",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Rodovi\u00e1ria",
      "Av. da Legalidade. Maiores fluxos:- Legalidade INT",
      "Mau\u00e1",
      "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o",
      "R. da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "id": "1007716900049211392",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007715917139243011_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h06 - Via liberada na R. Sarmento Leite pr\u00f3ximo a sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o. Tr\u00e2nsito est\u00e1 bem acentuado no local.",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007715917139243011",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 17:06:11",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. Sarmento Leite",
      "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "id": "1007715917139243011",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007715109949456385_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h02 - ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o no cruzamento da Av. Farrapos x R. Ernesto Alves. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/ODrsSVzwq8",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007715109949456385",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 17:02:59",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Farrapos",
      "R. Ernesto Alves"
    ],
    "id": "1007715109949456385",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006287929575198720_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "18",
    "tweet": "18h31 - Tr\u00e2nsito bem carregado nas principais vias da Capital neste fim de tarde. Maiores fluxos agora:- Legalidade (2 sent)- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (2 sent)- Osvaldo Aranha (C/B) pr\u00f3x ao HPS- Ipiranga (C/B) pr\u00f3x a Silva S\u00f3*N\u00e3o h\u00e1 registro de alagamentos nas vias da Capital.",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006287929575198720",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 18:31:52",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Capital",
      "Legalidade",
      "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o",
      "2 sent)- Osvaldo Aranha",
      "HPS- Ipiranga"
    ],
    "id": "1006287929575198720",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006285116128288770_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "18",
    "tweet": "18h20 - Atropelamento no corredor de \u00f4nibus da Av. Assis Brasil, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo a R. Luzitana. EPTC no local e Samu j\u00e1 deslocou com a v\u00edtima. Tr\u00e2nsito bem carregado no trecho.",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006285116128288770",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 18:20:42",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Assis Brasil",
      "R. Luzitana"
    ],
    "id": "1006285116128288770",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006278711182790658_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h55 - \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica no sentido centro/bairro da Av. Prot\u00e1sio Alves no corredor da Esta\u00e7\u00e3o Cl\u00ednicas. Os coletivos no sentido bairro/centro est\u00e3o saindo do corredor no trecho. Tr\u00e2nsito carregado nos dois sentidos da via. pic.twitter.com/ybaiDPQ9Or",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006278711182790658",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 17:55:15",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Prot\u00e1sio Alves",
      "Esta\u00e7\u00e3o Cl\u00ednicas"
    ],
    "id": "1006278711182790658",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006276386443677696_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h45 - Vias com fluxo carregado agora:- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (C/B)- Ipiranga (C/B) a partir da Silva S\u00f3- Prot\u00e1sio Alves (C/B) a partir da Lucas de Oliveira e pr\u00f3ximo a Carlos Gomes*N\u00e3o temos registro de acidentes nestes locais.",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006276386443677696",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 17:46:00",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o",
      "Silva S\u00f3- Prot\u00e1sio Alves",
      "Lucas de Oliveira",
      "Carlos"
    ],
    "id": "1006276386443677696",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006274502412599296_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h38 - Tr\u00e2nsito carregado na Tarso Dutra em decorr\u00eancia do bloqueio do corredor de \u00f4nibus em dois pontos da via ap\u00f3s acidente:- A Esta\u00e7\u00e3o Jardim Bot\u00e2nico est\u00e1 bloqueada no N/S- A Esta\u00e7\u00e3o Tarso Dutra est\u00e1 bloqueada nos dois sentidos (FOTO)*Os \u00f4nibus est\u00e3o utilizando a via. pic.twitter.com/J8oujefNnB",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006274502412599296",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 17:38:31",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Tarso Dutra",
      "Esta\u00e7\u00e3o Jardim Bot\u00e2nico",
      "Esta\u00e7\u00e3o Tarso Dutra"
    ],
    "id": "1006274502412599296",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006272254529982466_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h29 - Tr\u00e2nsito continua acentuando na Av. da Legalidade e da Democracia e agora o tr\u00e2nsito j\u00e1 ficou bem carregado tamb\u00e9m no sentido capital/interior. Reflexos j\u00e1 s\u00e3o sentidos no entorno da Rodovi\u00e1ria e no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o. pic.twitter.com/prpL9tkXua",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006272254529982466",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 17:29:35",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. da Legalidade e da Democracia",
      "Rodovi\u00e1ria",
      "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "id": "1006272254529982466",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006268683990323200_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h15 - Bloqueio total da R. Carolina Von Kozeritz, no bairro Rubem Berta em decorr\u00eancia de queda de dois postes na via. EPTC no local. CEEE j\u00e1 foi acionada. pic.twitter.com/Mgz4pydwVo",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006268683990323200",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 17:15:24",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. Carolina Von Kozeritz",
      "bairro Rubem Berta"
    ],
    "id": "1006268683990323200",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006267388415881218_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h10 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: voltou a chover em pontos isolados da Capital. Na Av. da Legalidade e da Democracia chove e o tr\u00e2nsito est\u00e1 bem carregado no sentido interior/capital. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na via. Aten\u00e7\u00e3o redobrada! pic.twitter.com/Ir1toAAWCB",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006267388415881218",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 17:10:15",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. da Legalidade e da Democracia"
    ],
    "id": "1006267388415881218",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006261539106672641_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "16h46 - Via liberada na R. Jo\u00e3o Moreira Maciel pr\u00f3ximo as obras da Ponte. Tr\u00e2nsito acentuado na via.",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006261539106672641",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 16:47:01",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. Jo\u00e3o Moreira Maciel"
    ],
    "id": "1006261539106672641",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006260260888371200_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "16h40 - Atropelamento por viatura da BM no corredor de \u00f4nibus da Tarso Dutra, pr\u00f3ximo \u00e0 esquina com M\u00e1rio Antunes da Cunha. EPTC e BM no local. Ambul\u00e2ncia que passava pela regi\u00e3o prestou os primeiros socorros e confirmou \u00f3bito.",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006260260888371200",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 16:41:56",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Tarso Dutra",
      "M\u00e1rio Antunes da Cunha"
    ],
    "id": "1006260260888371200",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006251693317730304_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "16h07 - Chove forte em v\u00e1rios pontos da Capital neste momento, portanto, ATEN\u00c7\u00c3O REDOBRADA NO TR\u00c2NSITO! pic.twitter.com/YaMDqJxYdC",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006251693317730304",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 16:07:53",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006251693317730304",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006248577952309248_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "15",
    "tweet": "15h55 - EPTC informa esquema de tr\u00e2nsito e transporte para o jogo Inter x Vasco da Gama, previsto para esta quarta-feira,13, 21h45, no Est\u00e1dio Beira-Rio.A partida \u00e9 v\u00e1lida pelo Campeonato Brasileiro e tem previs\u00e3o de cerca de 30 mil pessoas.Saiba mais:  https://goo.gl/XZbFiL\u00a0 pic.twitter.com/o2TJxFGnav",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006248577952309248",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 15:55:30",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "jogo Inter",
      "Vasco da Gama",
      "Est\u00e1dio Beira",
      "Campeonato Brasileiro"
    ],
    "id": "1006248577952309248",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006116286693367808_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "07",
    "tweet": "07h09 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Acidente entre carro e moto na Av. Sert\u00f3rio sentido bairro/centro pr\u00f3ximo a Av. Panamericana, bairro Jardim Lindoia. EPTC e SAMU no local. BM em deslocamento. Tr\u00e2nsito intenso na via, portanto aten\u00e7\u00e3o! pic.twitter.com/I89jtPJOgv",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006116286693367808",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 07:09:50",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Sert\u00f3rio",
      "Av. Panamericana",
      "bairro Jardim Lindoia"
    ],
    "id": "1006116286693367808",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006114972970209280_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "07",
    "tweet": "07h05 - Bom dia! Boa semana! Fluxo j\u00e1 \u00e9 bastante intenso na chegada a Porto Alegre pela Avenida da Legalidade e da Democracia nessa segunda-feira, 11, mas mesmo assim n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o no trecho. Tamb\u00e9m n\u00e3o temos acidentes graves em atendimento nesse in\u00edcio de manh\u00e3.",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006114972970209280",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 07:04:36",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "chegada a Porto Alegre",
      "Avenida da Legalidade e da Democracia"
    ],
    "id": "1006114972970209280",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1005861209516793858_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "14h16 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0fLiberado neste momento os bloqueios da Av. Edvaldo Pereira Paiva.",
    "hashtags": [],
    "day": 7,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1005861209516793858",
    "location": "",
    "date": "2018-06-10 14:16:15",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Edvaldo Pereira Paiva"
    ],
    "id": "1005861209516793858",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1005846259922595841_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "13",
    "tweet": "13h15 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0fPermanece o bloqueio de via, da Av. Edvaldo at\u00e9 a Av. Di\u00e1rio de Not\u00edcias (chegada da maratona). pic.twitter.com/qiFX0TXS17",
    "hashtags": [],
    "day": 7,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1005846259922595841",
    "location": "",
    "date": "2018-06-10 13:16:50",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Edvaldo",
      "Av. Di\u00e1rio de Not\u00edcias"
    ],
    "id": "1005846259922595841",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006482025375780865_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "07",
    "tweet": "07h23 - Informamos que neste momento n\u00e3o temos registro de ruas bloqueadas em decorr\u00eancia da chuva que cai em Porto Alegre na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira, 12. pic.twitter.com/TouIHcjnmJ",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006482025375780865",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 07:23:09",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006482025375780865",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1005805975218085888_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "\u26a0\ufe0f Bloqueio de via: R. Botafogo x Av. Get\u00falio Vargas. pic.twitter.com/T3uEqoK1ZL",
    "hashtags": [],
    "day": 7,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1005805975218085888",
    "location": "",
    "date": "2018-06-10 10:36:46",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. Botafogo",
      "Av. Get\u00falio Vargas"
    ],
    "id": "1005805975218085888",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1005805718493171712_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "\u26a0\ufe0fBloqueio de via: R. Jos\u00e9 Ot\u00e3o x R. Jo\u00e3o Telles pic.twitter.com/n2p0Mjvyzv",
    "hashtags": [],
    "day": 7,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1005805718493171712",
    "location": "",
    "date": "2018-06-10 10:35:44",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. Jos\u00e9 Ot\u00e3o",
      "R. Jo\u00e3o Telles"
    ],
    "id": "1005805718493171712",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1005805135749173248_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "\u26a0\ufe0f Bloqueio de via: R\u00f3tula do Papa. pic.twitter.com/CYCbtfftXO",
    "hashtags": [],
    "day": 7,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1005805135749173248",
    "location": "",
    "date": "2018-06-10 10:33:25",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Papa"
    ],
    "id": "1005805135749173248",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1005804873168969728_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "\u26a0\ufe0f Bloqueio de via: R. Ramiro Barcelos x R. Vasco da Gama. pic.twitter.com/0BPplmmDnT",
    "hashtags": [],
    "day": 7,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1005804873168969728",
    "location": "",
    "date": "2018-06-10 10:32:23",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. Ramiro Barcelos",
      "R. Vasco da Gama"
    ],
    "id": "1005804873168969728",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1005804255788388352_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "\u26a0\ufe0f Bloqueio de via: Av. Wenceslau x Av. Pereira Passos. pic.twitter.com/TnnqOo897t",
    "hashtags": [],
    "day": 7,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1005804255788388352",
    "location": "",
    "date": "2018-06-10 10:29:56",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Wenceslau",
      "Av. Pereira Passos"
    ],
    "id": "1005804255788388352",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006245957758046209_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "15",
    "tweet": "15h45 - Vias com tr\u00e2nsito acentuado nesta tarde de segunda-feira, 11. Maiores fluxos agora:- Siqueira Campos pr\u00f3x a Borges de Medeiros- Jo\u00e3o Pessoa (2 sent) pr\u00f3x a Reden\u00e7\u00e3o- Prot\u00e1sio Alves (C/B) pr\u00f3x a Silva S\u00f3*N\u00e3o temos registro de acidentes nestas vias.",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006245957758046209",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 15:45:06",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Siqueira Campos",
      "Borges de Medeiros- Jo\u00e3o Pessoa",
      "Reden\u00e7\u00e3o- Prot\u00e1sio Alves"
    ],
    "id": "1006245957758046209",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006245301672431617_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "15",
    "tweet": "15h42 - Bloqueio total da R. Jo\u00e3o Moreira Maciel pr\u00f3ximo as obras da Ponte em decorr\u00eancia de carreta atolada no local. pic.twitter.com/8vCk2VY90z",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006245301672431617",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 15:42:29",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. Jo\u00e3o Moreira Maciel"
    ],
    "id": "1006245301672431617",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007364712206618624_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h50 - Vias com fluxo acentuado agora:Ipiranga C/B pr\u00f3x a S\u00e3o ManoelOsvaldo Aranha C/B pr\u00f3x a Ven\u00e2ncio AiresRamiro Barcelos (Ipiranga/Prot\u00e1sio)Prot\u00e1sio Alves C/B pr\u00f3x a Carlos GomesAssis Brasil C/B pr\u00f3x a Av. do Forte*N\u00e3o temo registro de acidentes nestas vias.",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007364712206618624",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 17:50:37",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "S\u00e3o ManoelOsvaldo Aranha",
      "Ven\u00e2ncio AiresRamiro Barcelos",
      "Ipiranga",
      "Carlos GomesAssis Brasil"
    ],
    "id": "1007364712206618624",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007361115305709569_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h36 - Tr\u00e2nsito bem carregado tamb\u00e9m na chegada a Capital pela BR 116 pr\u00f3ximo ao acesso para a Av. Farrapos. pic.twitter.com/rjlocaBwuP",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007361115305709569",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 17:36:20",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "chegada a Capital",
      "Av. Farrapos"
    ],
    "id": "1007361115305709569",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007360044533469185_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h32 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 bem carregado na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia. N\u00e3o temos registro de acidentes no local. pic.twitter.com/WcKhzmWTEk",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007360044533469185",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 17:32:05",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "sa\u00edda da Capital",
      "Av. da Legalidade e da Democracia"
    ],
    "id": "1007360044533469185",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007351483837317121_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "16h58 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre dois carros na sa\u00edda da Capital pela BR-116, sentido capital/interior, pr\u00f3ximo ao La\u00e7ador. N\u00e3o houve feridos. Tr\u00e2nsito carregado na via. pic.twitter.com/EOl39GWdC9",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007351483837317121",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 16:58:04",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "sa\u00edda da Capital",
      "BR-116"
    ],
    "id": "1007351483837317121",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007349584778194944_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "16h50 - Um sentido da via est\u00e1 bloqueado agora para atendimento da ocorr\u00eancia. Agentes da EPTC est\u00e3o orientando o tr\u00e2nsito no local.",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007349584778194944",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 16:50:31",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1007349584778194944",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007348371105943553_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "16h45 - Acidente entre carro e moto na Av. Pres. Franklin Roosevelt na esquina com a Av. Maranh\u00e3o. EPTC e BM no local, Samu em deslocamento. Tr\u00e2nsito acentuado na via.",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007348371105943553",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 16:45:41",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Pres. Franklin Roosevelt",
      "Av. Maranh\u00e3o"
    ],
    "id": "1007348371105943553",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007344407039836167_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "\"Na tarde de hoje tivemos a honra de receber o Dep. Est. Lara, o qual acompanhou o trabalho da fiscaliza\u00e7\u00e3o da EPTC. Uma tarde proveitosa de troca de experi\u00eancias e viv\u00eancias.\" Fabio Berwanger. pic.twitter.com/06XblBG9Do",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007344407039836167",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 16:29:56",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Dep. Est. Lara",
      "Fabio Berwanger"
    ],
    "id": "1007344407039836167",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007343276515569664_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "16h25 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nos sentidos da Av. da Legalidade e da Democracia nesta tarde de quinta-feira, 14. N\u00e3o temos registro de acidentes ou pontos de lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/sezy4iuMsJ",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007343276515569664",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 16:25:27",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. da Legalidade e da Democracia"
    ],
    "id": "1007343276515569664",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006188831819943936_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "11h57 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Fluxo intenso no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido centro/bairro e tamb\u00e9m nas proximidades da R. Sarmento Leite. N\u00e3o h\u00e1 acidentes no local. pic.twitter.com/U3V7IU5Vbv",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006188831819943936",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 11:58:06",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o",
      "R. Sarmento Leite"
    ],
    "id": "1006188831819943936",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006178917139533824_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "11h18 - Tr\u00e2nsito bastante carregado na via, portanto aten\u00e7\u00e3o! pic.twitter.com/Bij3P9kstf",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006178917139533824",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 11:18:42",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006178917139533824",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006178843026186241_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "11h17 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Servi\u00e7o sendo realizado na BR-116 sentido Porto Alegre / Canoas nas proximidades do Aeroporto S. Filho. pic.twitter.com/YVCrDk5E9y",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006178843026186241",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 11:18:24",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "BR-116",
      "Aeroporto S. Filho"
    ],
    "id": "1006178843026186241",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006172133356199937_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "10h52 - Muita aten\u00e7\u00e3o, motorista! Problemas na rede da CEEE na Edgar P. de Castro afeta sem\u00e1foros na zona sul da Capital como, por exemplo, da Juca Batista nas proximidades da Serraria. Problema deve ser resolvido em breve. pic.twitter.com/vw58LbCfES",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006172133356199937",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 10:51:45",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Edgar P. de Castro",
      "Juca Batista",
      "Serraria"
    ],
    "id": "1006172133356199937",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006168131096793088_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "10h35 - Mais servi\u00e7os em andamento na 24 de Outubro pr\u00f3ximo da Goethe. Tr\u00e2nsito j\u00e1 est\u00e1 bem carregado na via. Melhor evitar a regi\u00e3o. pic.twitter.com/C9QXTTkccm",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006168131096793088",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 10:35:50",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "24 de Outubro",
      "Goethe"
    ],
    "id": "1006168131096793088",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006163052595695618_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "10h16 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Servi\u00e7o sendo realizado na R. 24 de Outubro pr\u00f3ximo a Av. Goethe na pista da direita. Tr\u00e2nsito acentuado na via, portanto aten\u00e7\u00e3o! pic.twitter.com/oOQ2Y9yDn4",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006163052595695618",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 10:15:40",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. 24 de Outubro",
      "Av. Goethe"
    ],
    "id": "1006163052595695618",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006156435284287489_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "09",
    "tweet": "09h49 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Carro estragou na chegada \u00e0 Capital pela Avenida da Legalidade e da Democracia bem pr\u00f3ximo ao acesso \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria. Tr\u00e2nsito j\u00e1 \u00e9 intenso na via, portanto aten\u00e7\u00e3o no trecho! pic.twitter.com/IKwFLSKLy5",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006156435284287489",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 09:49:22",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "chegada \u00e0 Capital",
      "Avenida da Legalidade e da Democracia",
      "Esta\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria"
    ],
    "id": "1006156435284287489",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006151761147645953_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "09",
    "tweet": "09h30 - Sempre olhe para todos os lados ao atravessar a via. #DicaEPTC pic.twitter.com/WT01D15Jtp",
    "hashtags": [
      "#DicaEPTC"
    ],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006151761147645953",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 09:30:47",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006151761147645953",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006146246036344832_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "09",
    "tweet": "09h09 - Servi\u00e7o sendo realizado na Av. Ipiranga sentido bairro/centro pr\u00f3ximo ao cruzamento com a Av. da Azenha. Nesse momento faixa da esquerda est\u00e1 obstru\u00edda para esse servi\u00e7o. Aten\u00e7\u00e3o no trecho! pic.twitter.com/OfbIQ9d8dD",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006146246036344832",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 09:08:53",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Ipiranga",
      "Av. da Azenha"
    ],
    "id": "1006146246036344832",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006145098277687296_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "09",
    "tweet": "09h04 - Tr\u00e2nsito muito carregado ainda na regi\u00e3o da Dom Pedro II por conta de carro em pane mec\u00e2nica na faixa da esquerda. Melhor evitar a regi\u00e3o no momento! pic.twitter.com/RlUywsmMrs",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006145098277687296",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 09:04:19",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Dom Pedro II"
    ],
    "id": "1006145098277687296",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006142692575862784_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "08",
    "tweet": "08h55 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Carro estragou na 3\u00aa perimetral sentido norte/sul entre Crist\u00f3v\u00e3o Colombo e Marqu\u00eas do Pombal na faixa da esquerda. Tr\u00e2nsito bastante carregado na via, portanto aten\u00e7\u00e3o no trecho motorista! pic.twitter.com/tRKQbCsK4z",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006142692575862784",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 08:54:45",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Crist\u00f3v\u00e3o Colombo",
      "Marqu\u00eas"
    ],
    "id": "1006142692575862784",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006233733635166209_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "14h56 - ATEN\u00c7\u00c3O! Tr\u00e2nsito carregado na R. Silva S\u00f3, sentido Ipiranga/Prot\u00e1sio, em decorr\u00eancia de servi\u00e7o sendo realizado na faixa da esquerda da via. pic.twitter.com/42pKIbkTTb",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006233733635166209",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 14:56:31",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. Silva S\u00f3"
    ],
    "id": "1006233733635166209",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006230135253733379_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "14h42 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. N\u00e3o temos registro de acidentes na via. pic.twitter.com/V7hFQzFCyZ",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006230135253733379",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 14:42:13",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "id": "1006230135253733379",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006229488890413056_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "@broksfidelis Boa tarde! Ligando para o nosso principal canal de atendimento n\u00famero 118. Obrigado pelo teu interesse.",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006229488890413056",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 14:39:39",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006229488890413056",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006228440045977601_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "14",
    "tweet": "Sua atitude faz a diferen\u00e7a no tr\u00e2nsito, fa\u00e7a sua parte! #Educa\u00e7\u00e3oEPTC pic.twitter.com/4rWwVqXQjJ",
    "hashtags": [
      "#Educa\u00e7\u00e3oEPTC"
    ],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006228440045977601",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 14:35:29",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006228440045977601",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006215995281854469_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "13",
    "tweet": "13h45 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito acentuado tamb\u00e9m na Av. Independ\u00eancia, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Garibaldi.  N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na via. pic.twitter.com/ydEbBcMElm",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006215995281854469",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 13:46:02",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Independ\u00eancia",
      "R. Garibaldi"
    ],
    "id": "1006215995281854469",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006214494824132611_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "13",
    "tweet": "13h40 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Lindoia. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/9ZUHDzrF4P",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006214494824132611",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 13:40:04",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Assis Brasil",
      "Esta\u00e7\u00e3o Lindoia"
    ],
    "id": "1006214494824132611",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007713731718021121_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "16h57 - Via liberada na Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, sentido bairro/ centro, pr\u00f3ximo a R. Santo Ant\u00f4nio. Tr\u00e2nsito fluindo bem no local.",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007713731718021121",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 16:57:30",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo",
      "R. Santo Ant\u00f4nio"
    ],
    "id": "1007713731718021121",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007634455815770112_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "11h43 - Atualizando: Caminh\u00e3o n\u00e3o conseguiu passar no viaduto da Rodovi\u00e1ria, que tem altura m\u00e1xima de 4,2m!",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007634455815770112",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 11:42:29",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Rodovi\u00e1ria"
    ],
    "id": "1007634455815770112",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007633010534027264_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "11h36 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Caminh\u00e3o n\u00e3o conseguiu passar no acesso para a Av. Mau\u00e1 pela R. da Concei\u00e7\u00e3o. Enquanto o mesmo dava r\u00e9 para acessar o Largo Vespasiano J\u00falio Veppo ocorreu um acidente com um ve\u00edculo que acabou batendo nesse caminh\u00e3o. Tr\u00e2nsito bastante carregado na via. pic.twitter.com/SMh7VkVwsK",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007633010534027264",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 11:36:45",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Mau\u00e1",
      "R. da Concei\u00e7\u00e3o",
      "Largo Vespasiano J\u00falio Veppo"
    ],
    "id": "1007633010534027264",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007628468304171009_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "11h17 - Liberada uma faixa da Av. J\u00falio de Castilhos no acesso para a Av. da Legalidade e da Democracia. Fluxo ainda continua carregado na R. da Concei\u00e7\u00e3o no acesso para a Av. Farrapos. Alternativa para os motoristas \u00e9 o T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o. pic.twitter.com/W0IeMEeF1e",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007628468304171009",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 11:18:42",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. J\u00falio de Castilhos",
      "Av. da Legalidade e da Democracia",
      "R. da Concei\u00e7\u00e3o",
      "Av. Farrapos",
      "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "id": "1007628468304171009",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007625926799183873_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "11h08 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Bloqueado o acesso da J\u00falio de Castilhos pela Av. da Legalidade e da Democracia para atendimento de ocorr\u00eancia. Desvio pela Farrapos. Fluxo carregado na via. pic.twitter.com/dRF2ihSuWp",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007625926799183873",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 11:08:36",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "acesso da J\u00falio de Castilhos",
      "Av. da Legalidade e da Democracia",
      "Farrapos"
    ],
    "id": "1007625926799183873",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007624631774310401_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "11h03 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Acidente entre \u00f4nibus, moto e carro na subida do viaduto da Av. J\u00falio de Castilhos no acesso para a Av. da Legalidade e da Democracia. Tr\u00e2nsito bastante carregado na via. EPTC, SAMU e BM no local. pic.twitter.com/t5LXS2nLSZ",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007624631774310401",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 11:03:27",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. J\u00falio de Castilhos",
      "Av. da Legalidade e da Democracia"
    ],
    "id": "1007624631774310401",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007609957062148097_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "10h05 - Inscri\u00e7\u00f5es abertas para Pr\u00eamio EPTC de Educa\u00e7\u00e3o para o Tr\u00e2nsitoSaiba mais:  https://goo.gl/aCWLX6\u00a0 pic.twitter.com/wOdxKZY72v",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007609957062148097",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 10:05:08",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1007609957062148097",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007607764464660480_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "09",
    "tweet": "09h56 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito bloqueado para passagem de embarca\u00e7\u00e3o nesse momento sobre a Ponte do Gua\u00edba. H\u00e1 nova previs\u00e3o de i\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel \u00e0s 10h30, segundo a @triunfoconcepa. pic.twitter.com/IHjZzNgn7A",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007607764464660480",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 09:56:26",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Ponte do Gua\u00edba"
    ],
    "id": "1007607764464660480",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007604482279124992_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "09",
    "tweet": "09h44 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Caminh\u00e3o estragou na R. da Concei\u00e7\u00e3o sentido centro/bairro na faixa da direita bem pr\u00f3ximo ao acesso para a Av. Farrapos. Tr\u00e2nsito bastante carregado na via. pic.twitter.com/hDfwJL0Q1Y",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007604482279124992",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 09:43:23",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. da Concei\u00e7\u00e3o",
      "Av. Farrapos"
    ],
    "id": "1007604482279124992",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006893044879126529_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "10h37 - Via liberada.",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006893044879126529",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 10:36:23",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006893044879126529",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007580999008620544_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "08",
    "tweet": "08h09 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Acidente entre carro e moto na Av. Assis Brasil sentido Porto Alegre / Cachoeirinha bem pr\u00f3ximo ao viaduto da Freeway. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento. Tr\u00e2nsito intenso na via. pic.twitter.com/EKYZJiHjh7",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007580999008620544",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 08:10:04",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Assis Brasil",
      "viaduto da Freeway"
    ],
    "id": "1007580999008620544",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007576676505616385_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "07",
    "tweet": "07h53 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na R. da Concei\u00e7\u00e3o sentido centro/bairro na faixa da esquerda no acesso para a Av. Farrapos. Tr\u00e2nsito lento na via. pic.twitter.com/PlUzxClzlG",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007576676505616385",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 07:52:54",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. da Concei\u00e7\u00e3o",
      "Av. Farrapos"
    ],
    "id": "1007576676505616385",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007572656454062080_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "07",
    "tweet": "07h36 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Atropelamento por carro na Av. da Azenha sentido bairro/centro pr\u00f3ximo a R. Bar\u00e3o do Triunfo. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/8Ze5RyHoAY",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007572656454062080",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 07:36:55",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. da Azenha",
      "R. Bar\u00e3o do Triunfo"
    ],
    "id": "1007572656454062080",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007568155458326528_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "07",
    "tweet": "07h19 - Bom dia! Avenida da Legalidade e da Democracia com fluxo bem intenso na chegada \u00e0 Capital nessa sexta-feira, 15. N\u00e3o h\u00e1 acidentes no trecho.Ah, e voc\u00ea sabe o que fazer: Proteja sua vida! Use sempre o cinto de seguran\u00e7a pic.twitter.com/rpTWRRjkPl",
    "hashtags": [],
    "day": 5,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007568155458326528",
    "location": "",
    "date": "2018-06-15 07:19:02",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Avenida da Legalidade e da Democracia"
    ],
    "id": "1007568155458326528",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1007367307180507136_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "18",
    "tweet": "18h - Outras vias com fluxo acentuado agora:Terceira Perimetral S/N pr\u00f3x a Pl\u00ednioSert\u00f3rio C/B pr\u00f3x a Mena BarretoApar\u00edcio Borges C/B pr\u00f3x a Oscar PereiraCavalhada C/B pr\u00f3x a Padre Jo\u00e3o Batista ReusOtto Niemeyer S/N pr\u00f3x a Cavalhada*N\u00e3o temo registro de acidentes nas vias.",
    "hashtags": [],
    "day": 4,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1007367307180507136",
    "location": "",
    "date": "2018-06-14 18:00:56",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Mena",
      "Padre Jo\u00e3o Batista ReusOtto Niemeyer"
    ],
    "id": "1007367307180507136",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006542076463415296_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "11h21 - Acidente entre dois carros na sa\u00edda da Capital pela Av. da Legalidade e da Democracia. Os ve\u00edculos est\u00e3o na faixa da esquerda de quem vem da R. da Concei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 feridos. EPTC no local. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/AbcnraySct",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006542076463415296",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 11:21:46",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "sa\u00edda da Capital",
      "Av. da Legalidade e da Democracia",
      "R. da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "id": "1006542076463415296",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006540715445440513_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "11h16 - Sem\u00e1foro j\u00e1 est\u00e1 funcionando no cruzamento da Farrapos x Barros Cassal. Tr\u00e2nsito fluindo no local agora.",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006540715445440513",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 11:16:21",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Farrapos",
      "Barros Cassal"
    ],
    "id": "1006540715445440513",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006538326948671493_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "Cinto, que te amo \ud83d\udc97#DiaDosNamorados pic.twitter.com/S8BwO4CsRv",
    "hashtags": [
      "#DiaDosNamorados"
    ],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006538326948671493",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 11:06:52",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006538326948671493",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006537030984224769_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "11h - Tr\u00e2nsito flui melhor nas principais vias da Capital. Situa\u00e7\u00f5es em andamento agora:- Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Farrapos x Barros Cassal- Bloqueio total por queda de \u00e1rvore em dois pontos:1 - Ab\u00edlio Azambuja no bairro Bom Jesus2 - Heitor Vieira no bairro Bel\u00e9m Novo",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006537030984224769",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 11:01:43",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Farrapos",
      "Barros Cassal- Bloqueio",
      "Ab\u00edlio Azambuja",
      "bairro Bom Jesus2",
      "bairro Bel\u00e9m Novo"
    ],
    "id": "1006537030984224769",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006534258075275264_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "10h50 - Bloqueio total na R. Prof. Ab\u00edlio Azambuja entre as ruas S\u00e3o Lucas e  S\u00e3o Benedito, no bairro Bom Jesus, em decorr\u00eancia da queda de uma \u00e1rvore de grande porte na via. A SURB j\u00e1 foi acionada e est\u00e1 em deslocamento. pic.twitter.com/JxAqgNtiMZ",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006534258075275264",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 10:50:42",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. Prof. Ab\u00edlio Azambuja",
      "S\u00e3o Lucas",
      " S\u00e3o Benedito",
      "bairro Bom Jesus"
    ],
    "id": "1006534258075275264",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006193604983951360_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "12",
    "tweet": "12h17 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Fluxo acentuado na Av. Sert\u00f3rio sentido centro/bairro pr\u00f3ximo a R. Souza Reis. N\u00e3o h\u00e1 ocorr\u00eancias em atendimento na regi\u00e3o. pic.twitter.com/l9daUDhZwZ",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006193604983951360",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 12:17:04",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Sert\u00f3rio",
      "R. Souza Reis"
    ],
    "id": "1006193604983951360",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006623471022067712_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "16h45 - Liberada a via na Prot\u00e1sio Alves x Saturnino de Brito. Tr\u00e2nsito ainda bem carregado na regi\u00e3o nos dois sentidos.",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006623471022067712",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 16:45:12",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Prot\u00e1sio Alves",
      "Saturnino de Brito"
    ],
    "id": "1006623471022067712",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006621309848227841_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "16h36 - Equipe do corpo de Bombeiros j\u00e1 est\u00e1 no local. pic.twitter.com/T4lyMAJDuN",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006621309848227841",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 16:36:37",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006621309848227841",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006620979915776001_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "16h35 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Ve\u00edculo pegou fogo na Av. Prot\u00e1sio Alves bem no cruzamento com a Av. Saturnino  de Brito. EPTC e BM est\u00e3o no local. Tr\u00e2nsito bastante carregado nos dois sentidos da via. N\u00e3o h\u00e1 feridos. Aten\u00e7\u00e3o na via! pic.twitter.com/V1JbUhTVzM",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006620979915776001",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 16:35:18",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Prot\u00e1sio Alves",
      "Av. Saturnino"
    ],
    "id": "1006620979915776001",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006617454263533571_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "16h21 - Cinto, que te amo \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d #DiaDosNamorados pic.twitter.com/ocfFt8xs4A",
    "hashtags": [
      "#DiaDosNamorados"
    ],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006617454263533571",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 16:21:17",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006617454263533571",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006614166621315080_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "16h08 - Corrigindo a informa\u00e7\u00e3o: O atropelamento foi por um lota\u00e7\u00e3o e n\u00e3o por um carro. Informamos que uma faixa da Crist\u00f3v\u00e3o no bairro/centro est\u00e1 bloqueada para atendimento dessa ocorr\u00eancia.",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006614166621315080",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 16:08:13",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006614166621315080",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006636951750037507_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h39 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 est\u00e1 bem carregado em v\u00e1rios pontos da Capital nesse momento:- Av. da Legalidade (CAP/INT)- T\u00fanel (C/B)- Independ\u00eancia x Garibaldi (C/B)- Silva S\u00f3 x Ipiranga (B/C)- Assis Brasil x Av. do Forte (C/B)- Baltazar de Oliveira Garcia (POA - Alvorada) - (FOTO) pic.twitter.com/DSfpTcG1Zj",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006636951750037507",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 17:38:46",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. da Legalidade (CAP/INT)- T\u00fanel",
      "Garibaldi",
      "Silva S\u00f3",
      "Ipiranga",
      "Assis Brasil",
      "Av. do Forte",
      "Baltazar de Oliveira Garcia",
      "POA"
    ],
    "id": "1006636951750037507",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006634962068688897_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h30 - \u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f - Caminh\u00e3o estragou na Av. Ipiranga sentido centro/bairro bem pr\u00f3ximo a R. Dr. Salvador Fran\u00e7a. Tr\u00e2nsito bastante carregado na via. Melhor evitar a regi\u00e3o no momento e usar como alternativa para o bairro a Av. Bento Gon\u00e7alves. pic.twitter.com/eGszSfKgDz",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006634962068688897",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 17:30:51",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Ipiranga",
      "Salvador Fran\u00e7a",
      "bairro",
      "Av. Bento Gon\u00e7alves"
    ],
    "id": "1006634962068688897",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006633739521323008_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h25 - Nesse momento chove fraco na Zona Sul da Capital. Na imagem, tr\u00e2nsito acentuado na Av. da Cavalhada pr\u00f3ximo a Campos Velho. Aten\u00e7\u00e3o em dias de chuva, motorista! pic.twitter.com/SItsHMoVJr",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006633739521323008",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 17:26:00",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Zona Sul da Capital",
      "Av. da Cavalhada",
      "Campos Velho"
    ],
    "id": "1006633739521323008",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006990921999798273_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "17",
    "tweet": "17h05 - Vias com fluxo acentuado agora:Acesso a Rodovi\u00e1ria pela R. da Concei\u00e7\u00e3o (FOTO)Legalidade (CAP/INT)T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (B/C)Assis Brasil (C/B) pr\u00f3x a Av. do ForteProt\u00e1sio Alves (C/B) pr\u00f3x a Ary Tarrag\u00f4*N\u00e3o temos registro de acidentes nestas vias. pic.twitter.com/Nv9RJ1id1o",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006990921999798273",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 17:05:19",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Rodovi\u00e1ria",
      "R. da Concei\u00e7\u00e3o",
      "/C)Assis Brasil",
      "ForteProt\u00e1sio Alves",
      "Ary"
    ],
    "id": "1006990921999798273",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006988002655113216_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "16h53 - Tr\u00e2nsito bem carregado no sentido capital/interior da Av. da Legalidade e da Democracia. Uma opera\u00e7\u00e3o policial foi realizada na via agora h\u00e1 pouco o que causou reflexos no tr\u00e2nsito. pic.twitter.com/VSEfquyNr8",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006988002655113216",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 16:53:43",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. da Legalidade e da Democracia"
    ],
    "id": "1006988002655113216",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006983054483652608_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "16",
    "tweet": "16h34 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nos dois sentidos da Av. da Legalidade e da Democracia. N\u00e3o temos registro de acidentes na via. pic.twitter.com/Ej45TYgBwR",
    "hashtags": [],
    "day": 3,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006983054483652608",
    "location": "",
    "date": "2018-06-13 16:34:03",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. da Legalidade e da Democracia"
    ],
    "id": "1006983054483652608",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006476815953690625_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "07",
    "tweet": "07h02 - H\u00e1 previs\u00e3o de chuva at\u00e9 o fim do dia desta ter\u00e7a-feira, 12. Portanto, aquele lembrete de sempre: aten\u00e7\u00e3o redobrada no tr\u00e2nsito e cuidado para n\u00e3o jogar \u00e1gua em quem est\u00e1 na cal\u00e7ada! #Educa\u00e7\u00e3oEPTC pic.twitter.com/rT3Qze4LRT",
    "hashtags": [
      "#Educa\u00e7\u00e3oEPTC"
    ],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006476815953690625",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 07:02:27",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006476815953690625",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006475799120240640_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "06",
    "tweet": "06h58 - Bom dia! Ter\u00e7a-feira chuvosa na Capital. Nesse momento tr\u00e2nsito acentuado nas seguintes vias:- Legalidade (INT/CAP) - Prot\u00e1sio Alves (C/B) pr\u00f3x a Antonio de Carvalho- Ipiranga (B/C) pr\u00f3x a Terceira Perimetral*N\u00e3o temos registro de acidentes nestas vias. pic.twitter.com/2Zzc8B6dfc",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006475799120240640",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 06:58:24",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Capital",
      "INT",
      "Prot\u00e1sio Alves",
      "Antonio de Carvalho- Ipiranga"
    ],
    "id": "1006475799120240640",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006292207366758400_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "18",
    "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o redobrada ao atravessar a via \u00e0 noite e lembre-se: atravesse na faixa de pedestre. Sua seguran\u00e7a em primeiro lugar! #Educa\u00e7\u00e3oEPTC pic.twitter.com/K4gZs1K1MU",
    "hashtags": [
      "#Educa\u00e7\u00e3oEPTC"
    ],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006292207366758400",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 18:48:52",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1006292207366758400",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006289418188148741_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "18",
    "tweet": "18h37 - Tr\u00e2nsito carregado tamb\u00e9m:- Prot\u00e1sio Alves (C/B) pr\u00f3x a Manoel Elias- Bento Gon\u00e7alves (C/B) pr\u00f3x a Ant\u00f4nio de Carvalho- Nonoai (N/S) pr\u00f3x a Campos Velho- Icara\u00ed (N/S) pr\u00f3x a Campos Velho*N\u00e3o h\u00e1 registro de alagamentos nas vias da Capital.",
    "hashtags": [],
    "day": 1,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006289418188148741",
    "location": "",
    "date": "2018-06-11 18:37:47",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Prot\u00e1sio Alves",
      "Manoel",
      "Bento Gon\u00e7alves",
      "Ant\u00f4nio de Carvalho- Nonoai",
      "Campos Velho- Icara\u00ed"
    ],
    "id": "1006289418188148741",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1005842285895045120_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "13",
    "tweet": "\u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f13h - \u00daltimo maratonista acessando a Av. Edvaldo, sentido Centro/ Bairro. pic.twitter.com/QEKu1OutCL",
    "hashtags": [],
    "day": 7,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1005842285895045120",
    "location": "",
    "date": "2018-06-10 13:01:03",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Edvaldo"
    ],
    "id": "1005842285895045120",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1005836158989893632_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "12",
    "tweet": "\u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0fNeste momento, \u00faltimo maratonista na Av. Loureiro da Silva ( C\u00e2mara de Vereadores). pic.twitter.com/04xj7G31y5",
    "hashtags": [],
    "day": 7,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1005836158989893632",
    "location": "",
    "date": "2018-06-10 12:36:42",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Loureiro da Silva",
      "C\u00e2mara de Vereadores"
    ],
    "id": "1005836158989893632",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1005833760863080450_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "12",
    "tweet": "\u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0fAV. Praia de belas liberada.",
    "hashtags": [],
    "day": 7,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1005833760863080450",
    "location": "",
    "date": "2018-06-10 12:27:10",
    "timezone": "-03",
    "local": [],
    "id": "1005833760863080450",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1005806859578740737_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "\u26a0\ufe0f Bloqueio de via: Av. Aureliano x Av. Praia de Belas. pic.twitter.com/4jVVb8t4fS",
    "hashtags": [],
    "day": 7,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1005806859578740737",
    "location": "",
    "date": "2018-06-10 10:40:16",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Aureliano",
      "Av. Praia de Belas"
    ],
    "id": "1005806859578740737",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1005806304756228102_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "\u26a0\ufe0f Bloqueio de via: Av. \u00c9rico x R. Botafogo. pic.twitter.com/KS7ojJyLSt",
    "hashtags": [],
    "day": 7,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1005806304756228102",
    "location": "",
    "date": "2018-06-10 10:38:04",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. \u00c9rico",
      "R. Botafogo."
    ],
    "id": "1005806304756228102",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006558574045212674_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "12",
    "tweet": "12h27 - Tr\u00e2nsito fluindo bem nas principais vias da Capital neste in\u00edcio de tarde de ter\u00e7a-feira, 12. N\u00e3o temos registro de lentid\u00e3o ou acidentes graves em andamento agora. Tr\u00e2nsito um pouco mais acentuado na Av. da Legalidade sentido interior/capital.",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006558574045212674",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 12:27:19",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Capital",
      "Av. da Legalidade"
    ],
    "id": "1006558574045212674",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006550040389791744_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "pos",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "11h53 - Via liberada na Av. da Legalidade e da Democracia. Tr\u00e2nsito flui bem no local.",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006550040389791744",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 11:53:25",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. da Legalidade e da Democracia"
    ],
    "id": "1006550040389791744",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006549724281868289_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "O pr\u00f3ximo m\u00eas promete novos recordes tamb\u00e9m j\u00e1 que h\u00e1 promo\u00e7\u00e3o em dias de jogos do Brasil na Copa.O passe di\u00e1rio, nos dias das partidas, ser\u00e1 gratuito. A promo\u00e7\u00e3o do Ita\u00fa Unibanco e da empresa Tembici se estende at\u00e9 o fim do mundial.",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006549724281868289",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 11:52:09",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Copa",
      "Ita\u00fa Unibanco"
    ],
    "id": "1006549724281868289",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006549717990420481_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "11h52 - BikePOA fecha m\u00eas de maio com mais um recorde de utiliza\u00e7\u00e3o.Foto: Brayan Martins/ PMPASaiba mais:  https://goo.gl/xnvfD2\u00a0 pic.twitter.com/rcANUNVKPJ",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006549717990420481",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 11:52:08",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Brayan Martins/"
    ],
    "id": "1006549717990420481",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006545315745419264_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "11h34 - Acidente entre dois carros na R. Carolina Von Kozeritz esquina com a R. Alberto Rangel. Uma das motoristas sofreu ferimentos leves. EPTC no local e Samu em deslocamento. Tr\u00e2nsito acentuado na via.",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006545315745419264",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 11:34:38",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "R. Carolina Von Kozeritz",
      "R. Alberto Rangel"
    ],
    "id": "1006545315745419264",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1006544713732812800_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "11",
    "tweet": "11h32 - Pontos que seguem com ac\u00famulo de \u00e1gua:- Carlos Gomes x Anita Garibaldi- Jos\u00e9 Pedro Bo\u00e9ssio- Sarmento Barata x 18 De Novembro- Jo\u00e3o Pessoa x Sarmento Leite*Tr\u00e2nsito acentuado nestas vias.",
    "hashtags": [],
    "day": 2,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1006544713732812800",
    "location": "",
    "date": "2018-06-12 11:32:15",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Carlos Gomes",
      "Anita Garibaldi- Jos\u00e9 Pedro Bo\u00e9ssio- Sarmento Barata",
      "De Novembro- Jo\u00e3o Pessoa"
    ],
    "id": "1006544713732812800",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1005803677054046211_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "\u26a0\ufe0f Bloqueio na Av. Jo\u00e3o Pessoa x Av. Princesa Isabel. pic.twitter.com/Yk1rFTVp7q",
    "hashtags": [],
    "day": 7,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1005803677054046211",
    "location": "",
    "date": "2018-06-10 10:27:38",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Jo\u00e3o Pessoa",
      "Av. Princesa Isabel"
    ],
    "id": "1005803677054046211",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1005803215861047296_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neg",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "\u26a0\ufe0fBloqueio total: Av. Azenha x Recife pic.twitter.com/XnytNbU5X8",
    "hashtags": [],
    "day": 7,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1005803215861047296",
    "location": "",
    "date": "2018-06-10 10:25:48",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Av. Azenha",
      "Recife"
    ],
    "id": "1005803215861047296",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
},
{
  "_score": 1.0,
  "_type": "items",
  "_id": "1005802732417175558_raw_",
  "_source": {
    "username": "EPTC_POA",
    "polarity": "neu",
    "user_id": "80574781",
    "hour": "10",
    "tweet": "35\u00aa Maratona Internacional de Porto AlegreFique atento para os principais bloqueios de via.Saiba mais:  http://goo.gl/86bypy\u00a0 pic.twitter.com/BNxwVEzH2J",
    "hashtags": [],
    "day": 7,
    "retweet": null,
    "user_rt": "None",
    "link": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1005802732417175558",
    "location": "",
    "date": "2018-06-10 10:23:52",
    "timezone": "-03",
    "local": [
      "Maratona Internacional de Porto"
    ],
    "id": "1005802732417175558",
    "essid": ""
  },
  "_index": "twint"
}]}